身邊開始有人準備移民

點解又話無咩人會走？
點知一問同事、朋友，都準備來緊呢幾年賣樓走人。

就算無樓既朋友都會走，好癲呢次。

PR 入一入入來答下

唔係PR都答到
準備呢幾年?
香港人過幾年仲記得先算啦

邊個話無咩人會走呀
依家咁易走都唔走等幾時

識人等緊英國下年正式行BNO 5+1定居就會走。
識好多父母走唔到，至少都會盡力送仔女去英語國家讀書。

至於一早有外國國藉既就想搵埋最後就走人

我身邊d人走左唔少啦

儲緊錢
下年年頭開放就過英國申請5+1

等英國攞返香港主權先考慮返黎

又問

一直plan 緊
等緊5+1

strong hold 香港 繼續交稅養狗狗， 自己仔女愛國愛黨，用支付寶,打PUBG,買Baba騰訊 香港膠膠膠

因為有啲人唔會理，唔會問，靜雞雞自己一家走

唔捨得屋企人 但人已走

個個plan 緊年頭5+1
睇下樓市就知大把放盤

吹下水o者, 之後咪話遲d遲d
遲d冇得走了

真 睇到咁樣心照 唔通仲上連登問有幾多人走 搞返個投票

Yes 我隔離鄰舍全部樓都唔賣就走哂依家我住哂成層，聽講個看間都準備走，無看更了

大把啦

真係走唔會周圍講
年尾睇黎會有好勁離職潮

有同事平時唔參與討論bno 5+1, 點知有日遞左信，佢好似打算LOTR + 已經有層樓準備比小朋友開學。

好多人等緊開關視察環境

個個同學都話無溫書架

無錯 最緊要玩爛埋香港
斬斷中共最後救命草

行一轉街貼滿賣樓街招除左97年未試過咁

而家都入到境㗎

睇下啲樓價成交就知
往死裡砍

貼到勁誇cls

朋友唔知，但同事之間吹下水唔好咁認真
例如成日聽到話份工辛苦想轉工，但幾年後佢都仲係坐係度做野，可能仲升埋職添

有小朋友又賣到樓，梗係走

搬走所有錢

仲有一堆黑警趕住送仔女去外國讀書

返到嚟坐14日呀
哪有假呀＿＿＿＿嗰類嘢

咪篤爆啦

會越走越快，因為支共和港共係加速主義之神。當資金外流，樓市失血，加速師就會行動。
攬炒真係爽。

好多人想走但又驚搵唔到嘢做, 我諗嚟緊幾年應該好多太空人(父或母陪仔女過去先, 第二個就響香港搵錢)

佢地當然更加想走，狗仔女會面對不友善既氣氛，而且入香港既大學會變"暴徒"

好似唔俾咁玩法喎

走唔一定要放盤
留來收租好過果邊買

走唔到住
多得肺炎

又出移民post?

有班人仲托緊租價, 唔知托到幾耐呢

身邊走左3個家庭
有1個定左時間走
有4個up已經行動緊走

你咪話唔多

港豬天性羊群心態，走吓走吓就成勢。

想去睇吓環境

好多人都係等緊疫情完咗先走姐

真係似成班學生sosad

個父幹fd 話就走

香港層樓使唔使交英國稅?

依家過去英國定居可以慳返成千萬
有錢既仲留係香港?

依家去一去個cost都唔細
先唔講唔比入境既澳紐
英國番黎都要隔離2星期 一般打工仔邊度affort到

被捕手足：多謝你哋齊上齊落

水你走, 佢個位就更加穏

唔想交稅麻煩

身邊啲深黃親戚一路都無講過有關移民啲嘢
最近先知原來好多都已經97前就有full BC隨時都走得
包括啲佢哋啲仔女，姐係我啲表哥表姐

咩行業最難走倒

中產嗰班輕鬆

女朋友下年準備移民，但我未準備好

重有朋友申請去台灣

網上預約見到嘩一聲

掃把頭都講好多賣盤
知咩事啦

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

問啲同事點 個個都有五眼passport屌

屌佢真係要搞健康碼就唔可以唔走啦

到時就算無左限聚令
一到紀念日就轉撚哂班黃絲啲code做紅色
一出黎就告9你違反左健康碼指示
至少隔返14日後再要你罰錢坐監

成日講中國有幾好，國家有幾強大
又話外國勢力、外國人歧視
但成班又一齊送仔女去擁護民主嘅國家讀書
口裏說不，身體卻很誠實

識一個黑警自己話自己做文職
個女唔敢認係狗女
仔女都藍到發黑

睇樓價最實際
近半年成交長期高位
樓價比高峰回左10%已經大量承接
想跌11%都難
好多香港人口裡說不，身體卻很誠實

識同事 藍藍地，不理世事，邊度有著數痴邊度，佢2019 話唔驚，家下準備去英國。 我日日笑 9 佢。

佢話我有錢去邊就去邊

識人2018/9使一筆錢移民英國, 依家屌晒鬼

個個都等緊下年bno移民

你要做番本行既話一定係D 地區限定知識既行業

同屋企人會年頭走

無樓先走得最快
如果喺香港做藍領搵血汗錢去到英國就真正work life balance，人工仲高好多

就算做公務員既 有好多都密謀緊移民
根本無人對呢個政府有信心

過英國未必中 武肺
向到最後冇得走 就等被中國人 冇曬自由

走既係多,唔走既仲多

1984

真，過幾年疫情完左，香港D鋪執得七七八八
深圳又有咩新海底撈新貢茶冒起，一車車港豬又返上去消費了

好多都有哂plan

好視乎你身邊圈子係咩人
有條件既一定會考慮走 窮既多數唔會走

cap佢fb篤鳩佢灰啦

Cap 底藍証劇 send 英國政府

係 留返達爛地俾我地班走唔到嘅細路入新疆式集中營

去完外國學左西方自由番來點算？

最慘就係手足爭取嘅嘢比班仆街享受晒仲要過到去大叫中國好

公司有個單身女同事十一月走，同條仔一齊去英國，本來準備咗幾十幻做港女夢幻婚禮，撞正武肺唔攪做生活費

個問題唔係自己怕肺炎唔走
係肺炎搞到國家封關好唔好
早一兩年都安排好準備今年5-6月出發依家人地國家唔比非居民入境

批鬥佢

不理世事，邊度有著數痴邊度都要批鬥
成香港9成人都要批鬥了

我屋企人幾個family都plan緊走。

其他人唔走嘅咪唔走，個人選擇，無咩所謂。

等小朋友出左世，疫情平復就走，樓未過3年唔賣得

公務員

東方日報A1：港人鬥快走佬 MPF走資41億史上新高
09月13日(日) 07:38更新 00:15建立

Numbers don’t lie
走得快好世界

拎MPF已經無咗捷徑，所以MPF可以話係移民指標

有對friend
兩公婆嚟

老婆上個月過咗台灣
睇環境 揾屋同揾工

老公就等老婆喺台灣settle好晒
遲一年先辭職賣樓再移民

身邊係有朋友走
但比例暫時唔算高
主因反而係
疫情影響環球經濟
大家擔心依家去到唔係噤容易揾嘢做

如果層樓負資產咪仆街

識得人未走都焦咗

移咗睇住班黃絲豬比人屠

剩低窮人，香港經濟仆晒街，政府入不敷支。羅家聰話香港係鐵達尼號。

開始有割價租/賣樓

走到我都走啦

五毛先會話冇乜人走
今次仲衰過97

幻你老母啦支那拼音

如果攞到近半年開離岸戶口嘅數目就可以知道香港人嘅未來計劃係點樣

咁多中國人去左外國我想問有幾多學左西方自由返黎

身邊80後朋友...呢期多左睇樓

啲朋友已經走晒
利申:有兩個FD

有冇發覺條街d電箱燈柱多左急放街招
全部都係近千萬樓？

聽張建宗講, 去英國洗碗掃街吸收工作經驗都好過係香港

身邊大多呢兩type人搞緊移民或已經走咗
1. 出嚟做嘢年資5-10年，較高學歷或者有專業資格嘅couple
2. 中產以上有仔女嘅家庭
年齡個range係 25-45

窮西失望敗然一定走

仲黃絲豬留低既根本得藍絲

好多人唔明, 香港政府好快就會緊縮, 裁員唔再請公務員會響下年開始, 到時樓價托唔托得住?

流走左四十幾億都係高收入或者中上產人仕
呢個情況比較明顯

同股票一樣者
跌少少班人以為有平貨執
之後愈跌愈多

黃店藍絲食？

留低嘅好多係太鍾意香港，要生於斯，死於斯。

台仔小鮮肉

20%税

去英國個d去到當地做咩？

快啲走啦，無人同我搶樓希望樓價跌

一直都係聽開好多人會走喎
依家唔走只係因為歐美疫情搞到好亂姐, 一過左疫情高峰你就見到真正情況

身邊一個同事已賣樓, 一個掛緊盤, 一個無樓既同男朋友都已經係英國搵定工, 搵到就走人

早買早享受

前景可以參考黎巴嫩

難得可以移民歐洲
呢d算唔算食人血漫頭

冇能力走同會唔會走係兩回事

ok, 你win

我身邊真係無乜人會走...個個都驚去到搵唔到野食/要做洗碗
我自己就想儲多2年錢先去

咁始終港豬係佔大多數

真正既黃店老細都走啦

走到咪走lor
走唔到果d都冇計(冇bno)

利申：冇bno，等死

講真
後生冇可能唔走

仲唔走唔通真係十年後係大灣區生活咩？

今日有個同事去英國喇

仲可以係大灣區生活? 係集中營啦

走咗就落垛生根啊好返
唔好到時見香港好返啲又狗衝返嚟搵錢食回頭草

當大陸既人唔係人?

有聲
我們 身邊有人移民

喂呀哥，啲黃絲豬走哂啲黃絲收割機點搵食，龍門渣哥未走知咩料啦

好番d
定義下咩叫好番d? 有民主?

香港好返啲

咪連登標準答案：「過到去自然有工做，你肯做洗碗都得」

呢次唔會，搞得太大單野了

好似跟埋過去嗰個「主申請人」有bno就得
佢嗰種「太空人」應該係唔比個無bno但可能老豆老母有既仔女去左先，響受個5+1visa
所以如果個老豆老母分開去，但兩個都有bno既話個仔跟埋應該係無問題
之後另一個用返bno個scheme返返英國就得

你有專業人士身份移民都唔難啫

如果無走黎都嘥氣

始終有人唔想走, 買樓當買股票一樣

有仔女嗰班一定會考慮走
無仔女又比較年輕嘅都會考慮走
始終要為下一代打算

係年紀大啲（四十幾以上）又無仔女嗰班，就好少會考慮走

聽講做裝修果d反而易搵喎

我身邊人冇一個會走
但公司有個有樓既就15，16中，佢老婆又係連登思維過到去就有人請，我同事話佢都cls

超市收銀都得。生活可以好過係香港。

巴打聯想力豐富

已經有朋友拎左某國護照準備兩年內

正解

隔離同事嗰個等完約走

我都有幾個Friend 走，個個都係幾叻個ｄ，我ｄ窮鬼只可以留係香港

我係廿尾
冇諗過走
唔好一碌尻打一船人
大把黃既根本唔想離開

其實唔洗好多.

你身邊每10個人有1個走, 呢個數今日問應該唔難搵. 即係10% 嘅人會走全港. 即係70萬人.

你話70萬人夠多未? 而且, 我好肯定我身邊 (我中佬, 身邊朋友9成係young parents) 有不少於30% 個family 係100%會走. 未計諗緊個d. 咁你計下呢度係幾多人.

話無事個d 人, 一係PR, 一係5毛, 一係做緊譚仔呀姐個d 工.

過到去有手有腳怕乜?
你一定要搵返同一個rank同一份人工就話難姐

問啲同學個個都係

出去望下仲有幾多人分黃藍消費?

都係無料嘅喺香港先生存到 走左唔通等乞食咩

識人80 後個d 都走得就走

如果BNO 5+1走人, 拎唔拎到MPF筆錢?

14 年單野唔大？ 16，17 年已經全面上去消費，喜茶都係17年左右進駐香港

係走唔到

比著你, 你都唔會登報話比所有人知你會走, 最多咪講比親戚同最熟既朋友
特別係同事, 肯定唔會講出黎

就算無疫情, 過關唔知重會唔會左查右查
已經令唔少人少左去既意慾

你有point.

10個有7都準備緊點走,全部40樓下
40樓上就無咩

如果你連洗碗掃地都肯做就冇乜野可以難到你, 但下下要搵office工嘅唔該照吓鏡先!

窮鬼走先最無成本 反正都窮
係香港搵得多既人先會唔捨得香港份人工

plan梗都唔出聲啦，唔驚25咩

前提係你英文OK
有幾多藍領有依種條件?

14同而家比好大分別

of course, 水電運輸無得輸。

真係平時唔會諗移民既朋友都開始認真準備

仲等下年，分分鐘 11月大選完之後就落閘，無得走

鬼咩

識幾家人都準備好分別走去英國,美國, 加拿大

哦
我信支爆ga
我信袁爸講既共管
反正個局勢都已經天下圍中
你咪笑囉
你地走咗果啲真心唔好返嚟
唔好到時全個連登係度話咩香港是我家

支那仔

走呀九叔

我唔會走 走去英國

話退休or移民等2度就得,之前見人話搬番大陸住都拎到

人地話中原指數回升呀, 砍極都係升

入咗籍先得

過去同人爭洗碗掃地因住俾鬼佬鬼婆打死
一係屈係唐人街訴說當年點走難幾唏噓

黃營先多non BNO holders

自己冇心就算啦 想走點會冇得走

40樓上有仔女嗰班，應該會考慮走
要為下一代打算

無能力走都會送仔女去外國讀書，驚未來香港有洗腦教育

MPF7千幾人申請左話要離港呀

我當有1成係想拎錢洗

都有6千幾, 未計個D新申請BNO, 或者未申請到, 賣緊樓等各種消息既人
最後可能有一萬人走左

你meet到5眼既難民資格咪走
meet唔到你咪無得走, 有咩好問

攬炒大成功，香港玩撚完

係既就好 果度都十幾萬 慳D洗隨時夠一年洗費

冇BNO就冇得走

英國LOTR，唔洗等5+1，而家走得。
12個手足去台灣，而家畀人話非法，即係去台灣安全（不過台灣mulan票房高企，即係除左年輕一輩，好多都on9）
澳洲5年畢業簽，仲未講之後係點樣pr，睇定啲（澳洲現時爆左好多中共野，加上pandemic有centrelink派錢，要外來錢是正常）

係唔少人走 有錢佬走易, 無錢乜都無果啲無負擔都離開博一博
反而我識好多中產只送個仔女走 自己唔走

心中冇信念
睇唔清局勢，驚既咪走囉
見你出啲post都算正面，但到我講你又踩
咁你過左英國未呀咁驚？

我自己係冇需要走果班(因為中年+冇小朋友), 但我都建議有腳都要走, 有仔女就更加要走,唔走果班一定後悔!

14年好大分別囉

利申：14年仲係中立藍

年紀大啲（四十幾以上）又無仔女嗰班，我身邊有幾個都計劃中啦

有，我

個個都話走，有幾多個有能力走到先

我朋友買咗機票下個月去英國了

集中營有你份
支爆

嗰陣申請要證明永久離港，我用visa 做proof

黃營最多窮人同無BNO
可以走去邊, LM學野

日經post，一句到尾，同辭職一樣，最大聲嘅通常唔走，反而唔出聲嘅，已經搞掂好嗮

咁97後無BNO既人真係好難走喎...

香港人有價有市啦點會冇人請

過到去話咁快就6年啦,到時入左籍住落習慣到生活到咪住落去, 唔得嘅再睇下台灣果d 搞成點 .... 起碼到時多好多選擇。

因為大家都知要靜靜地贏

人地英國都俾武肺攪到一鑊粥
仲有其他新移民
你話我知人地supermarket憑乜要請你香港人？
你估好似行入百佳Interview咁撚輕鬆？

幫華人打工起步，修甲餐廳地盤剪髮...
誠哥又早已預備
小香城好快出現

我夠膽講，走唔到嘅手兄會好撚慘。64過後中國人權變成點？

就算唔係移民, 無咗政府舊錢, 年尾都會勁炒人

我點知 自己想走就緊係要自己搵方法

2014有冇美中貿易戰? 有冇武肺呀? 有冇國安法?

票房高
對比咁多迪士尼電影, mulan係最低收

啊，原來成個post啲人都符合難民資格

少極都唔會淨係得一萬人
保守估計我諗起碼都7,8萬

靠擦鞋，扮OT，老細叫你食屎就笑住食，呢d 人真係唔敢走。

話幾年後走個d咪即係唔會走
身邊想走嘅人 下年都走晒啦

一月開始先多人。

加速主義好

Tg用戶：移民走=港豬，仲點樣可以抗爭？

睇完笑左
以為動物大遷徙

再睇睇每人上落航班

我無話無事
不過我睇局勢支爆不遠，心中有希望
歡迎起我底
利申：外國畢業，大公司返緊工，起我底就知我唔係五毛PR

真 唔走既都弱智黎

講緊廿頭或者讀緊書
未出黎做野最容易接受新環境

廿尾跳出框框其實要好大勇氣
講真 有能力你一早走左

又要畀唔到方法, 又要何不食肉糜, 仲要畀膠
on99

去當地生活3個月好過香港學幾年
唔通個個都要IELTS 9分先去得外國讀書咩

我識有啲人工兩、三萬，唔有錢， 都打算幾年內走，去台灣又有、日本都聽過有。

連中下層都叫走，香港仲會點

PR 叫人唔好走，大家知點做

全球排第3喎

運動已完
手足成condom

香港人英文點會差

呢個真
香港廢廢地都叫易搵工

同埋可以移民都有錢, 10%人一定帶走唔止10%資產
到時香港剩返窮撚, 廢老, 今次仲唔仆街

香港ig shop

哩兩個月個個見面都係討論去邊同幾時走
有小朋友就好快，冇都係兩三年內
香港好快得返癈佬同同鄉

你話我知
咁多人等緊開工，人地憑乜要請你？
仲要大把人冇牌，講英文唔流利

我真係懷疑你班人有冇係外國生活過
定一世人係香港，一有5+1 就幻想到外國生活好撚易

中哂

如果你冇BNO 冇錢 冇能力 都唔係叫你走 其實你唔使理 因為你都冇得走
係有BNO/有錢/有能力嘅人先諗緊走唔走

支共的邏輯：1989天安門無事，2019香港一樣會無事。睇吓點？

藍領工種其實喺外國好吃香，ielts唔一定要9既，不過練下要有6係基本。

走左既人冇一個上嚟開post話自己過得好好
你咪慢慢FF

黃營係咪特別多窮人好似無 統計/民調

但之前好多民調話學歷越高，反政府/反中國 比例越高

同意
藍領去到真係輕鬆

咁睇得起香港人, 你計亞太區 「平均」黎講係香港屈機既, 港大Ielts 平均分有7分(only)
但你去到native speaker既地區, 根本好多「大學生」都收皮

國泰航空：首8個月載運乘客人次較去年同期下跌81.7%，運力下跌72.8%。個別航線如英國航班，運載率高達 90%。
…
睇得明就知咩事啦

廢老都唔擺得幾耐
點會仆街
係都係藍廢青

下一個加速器應該是南沙人工島。

你宣誓就攞得

我重申：唔好幻想到自己好易In到洗碗掃地超市工好冇

會唔會係你幻想多D?
大把人預撚左去到要做藍領/由低做起啦
但就算咁都會想走人呀 點解呀?
因為香港唔撚適合人住呀

呢排cx 嘅london機
班班去程差唔多full
返黎嗰程 好似其他機咁得五六十個客

咁你走左未呀

真呀 正常香港人都ielts7.5

之後支那大換血，香港再唔係香港，無人黎投資，再睇下最強既國際金融中心已經變成笑話，隔幾年變埋支那金融中心，香港永不超生

除左光復同支爆，係香港睇唔到將來

你的朋友就是你

身邊人當然有。你求其加入fb個d 加拿大英國澳洲小香港都大把人日日問機位。

bno有bno走法, 有錢就有有錢走法, meet到5眼其他資格既又有佢地走法
咁你咩都唔係, 咪諗其他方法囉, 一直都有途徑架, 例如去讀書拎visa,有d國家你去學佢語言就ok
駛唔駛幫你google埋呀?
呢d咁簡單既技能都無, 你去邊都生存唔到, 勸你做番港豬算

30 樓上點解無MONEY FOR 未來六年就問下自己, 三十樓下英文唔流利都唔趁呢啲時間去操都係問自己

職安真漢子，做水電嗰啲中年人好多都係細個讀唔成書去學門手藝淨係識啲生字，問路都係指俾你睇

其實英國的華人經濟圈有很多工作機會

傻閪就有你份
攪集中營洗撚等出年咩
洗撚攪螞蟻金服係香港上市咩
洗撚昆香港人買H股咩
你呢啲傻閪連地理環境都未識分學人講政治
咁你走左未呀咁撚驚，驚撚到瀬屎咁

學歷高又點
你無BNO英國無你份, 你無家底/高薪厚職其他4眼唔會睬你
2十頭以下個班後生仔(黃營重陣)食哂屎

好多中產唔捨得份工同怕冒險!

最大破壞力係有能力走個班，佢地一早供滿好層樓，賣左層樓閒閒地都拎住成千萬啦

歐美都排, 得番華人睇, 好難第3咩

冇得走就預左留係到鬥紅 / 繼續同港共對抗

又唔算過得「好好」既，最低工時高過香港，生活節奏慢啲舒服啲，多左自己煮野食，認識到多元cultures，同埋等閒可以輕鬆自駕遊開時速110咁啦。

下年年頭

2014 個單 細到 ， 只係香港未發生過， 未來只會更嚴重

講真話自己係香港人已經大把人爭住請啦使鬼理咁多
英國佬最鐘意就係香港人

咁得港大先係正常人, 平均分岩岩好7分多D

移得民嘅應該都係比較有錢 有能力嗰班人
之後中共會放大量支那人填走咗條數

咁你又太天真

聽講好多係因為環境差左，供唔掂，但就同AA講要移民，有面d。

讀書拎visa咪有錢走法
係咁易點解要嚟幾個月先走
早幾年走啦

做幾年野儲錢去澳洲讀書再拎5年簽
有心會做到
除非你屋企本身好大負擔

你試吓落去舊區嘅茶記同啲伙記講雞腸囉
隨時溝通唔到不特止
倔頭掃把畀人掃出街都似

佢哋都3粒星㗎喎你奈得佢何？

真係賣咗樓先黎開post

2014 係邊個做總統先，當時全球左膠

藍領喎
裝修/地盤工人個堆人, 英文點會差?
我係咪活係平行時空

呢個post 係只會比啲有錢，做咗好多年嘢嘅人睇
仲讀緊書 冇錢嘅 冇BNO嘅冇資格入嚟
因為你哋只係condom幫佢哋走佬
唔會多謝你
This is a CRUEL FACT
一齊受死啦

隨便搵一個 都準備走緊

呢個真雞肋。走唔到既驚身受其害，走到既又怕終國撚洗血。

97後有心走但無錢就去澳洲working holiday儲下錢再去讀書

緊係有樓既先走得輕鬆
香港一層樓等於英國兩至三層樓
根本唔愁有無野做
係爭在呢班人會等到最critical 既時刻先走

香港藍領未必咁多走 英文真係好大障礙
反而係香港做普通白領 冇特別技術 識講英文 但肯放下身段去做藍領 應該比係香港撈得好

你試下問佢咁你走左未
我問過19個10知都唔會再回post
根本係自己15，16緊
但又想圍爐壯膽
屌你開tg grp啦

又話煲底見? 屌你老母!

唔係 只係冇條件走啫 又或者唔想適應新環境

中國人最撚勁嘅地方係可以將任何地方成為自己嘅殖民地，唔會受到當地文化嘅影響

我讀大學果時有個好窮既roomate就透過exchange加獎學金去左歐洲, 畢業係當地搵野做, 依家已經係果個國家既公民
佢香港學費free, exchange生活費靠獎學金同pt
點叫有錢法?

行街隨時變非法集結同食胡椒
早走早著遲走訓狗屋

英國煲底

2個月前走左

自己走梗係要自己搵方法
條友依句真係好撚無知

林鄭9成按plan
水班後生仔做樓奴穩住佢地個心係香港
哂鳩氣喇

有個保險朋友，佢吹自己搵一百萬一年，佢都話走過去英國搵唔到呢個人工，最多儲錢送仔女走一定。

已封鎖會員 - 杜生

仲做幾年野下個禮拜就集中營啦

所以只能屠支排華

要交稅養狗咬自己

澳洲依家封關好嚴
好多人驚好似會聽日就死咁衝去英國攞leave outside the rules你就叫人儲錢
仲要澳洲大學死都要奶共，比唔比人入都唔知
唔知點解咁多人會吹奏澳洲

藍領工種最多乜野?
小學雞都畢唔到業個種
仲想練下ielts要有6?

我以前努力搵錢目標：買樓
現在：移民
因為呢排失業 又學佐股票同賭波 再上網學下簡單西班牙話+德語進修下自己
工作量仲癲過舊時返工

我有兩個朋友已經出發左，個仔間幼稚園一班二十人，都走左一個。。。下年一月開放申請一定仲誇張。

有無諗過過去讀書 本身已經出黎做野幾年 儲咗筆錢 諗住過去再讀過 本身有個濕鳩OU degree

我係外國生活過8年呀傻閪
之後先返返香港打工
幻想？你就真係打住J幻想啦
事實就係你冇人脈係外國難搵工
果陣我想要份supermarket都難，好多local公司唔想煩唔想有溝通問題都會perfer請返local
你以為藍領就好撚易搵工？咁撚易既話去左英國果啲開曬post啦柒頭
你問心你係香港有公司，會perfer請local香港人定滿口鄉音既新移民啦
我冇話過去唔好，有仔女咪過囉
但唔好打曬J咁叫人過過過，人地一問你有咩plan
就話過到去實生活到有手有腳驚閪乜乜柒柒

你咁同共產黨叫人唔洗驚我地唔係極權統治有乜撚野分別

算吧啦清，有種人係你比埋solution佢都會同你講唔得唔work，
事實就係佢唔夠膽試，唔敢離開comfort zone，依種人係大多數..

咁你依家係外國定香港

不過移民從來都係唔容易既決定

其實移民就預咗要學好英文, 有乜好嘈?

真
成班傻仔幫人吹奏BNO平權
然後自己一啲著數都拎唔到, 人地就慳返千萬移民費

算啦，呢啲人入一個移民post即係太監落青樓
如果真係手足，第一班香港人去到一定有途徑幫手

其實PR係度講係無用

想走嗰啲一定會走
唔通上連登睇post先決定咩

咁無bno既人唔去澳洲去邊？美國、加拿大、歐盟都未有plan，睇情況短時間內都未必有，後生既又急住走最多去住working holiday儲住錢，再睇情況決定去邊

唔好理條友啦, 負能量到呢 我直頭block鳩埋佢

「香港人英文點會差」
依句說話令人目瞪口呆, 其實唔關移唔移民事
係常識出左事

啲人走咗香港就有大量職位空缺唔愁冇錢搵

原本已經有外國護照果d要走話都無咁易，見到有細路既好多都番左去

而家已經行動緊/行動左既通常係家庭成員行先，搵食既殿後

有行動力未實行既起碼都報緊course操fit自己當地語言，惡補下當地歷史

得個講字果d睇風向既，過到去先學會辛苦d咁囉

準備既野要做足，不過最重要係勇氣同適應心態

咁去澳洲又唔一定要讀U既，好多藍領技術類既certificate都有移民資格，唔洗5年就可以申請永居啦。
至於封關，聽聞某啲states已開放畀international students入境。

無人走，反而有幾個襯肺炎壓價買樓，聽過兩個同事話移民，佢地人工低（2萬頭），20幾歲，可能無咩包袱

樓市是決定性因素。

冇冧巴果班都話請人架，你唔去申請？定係你一早係？

要睇支爆嚟先定香港全換血先, 如果三兩年內支爆香港就仲有少少希望, 如果唔係...........唉!

其實移咗民 , 有外國護照, 再返黎抗爭, 先係對政權最大傷害
前提: 拎走哂D 資產,

最好叫埋藍屍一齊走, 走咗唔好比佢地返黎就OK

2X既後生仔係錢窮, 身不窮
3X如有家庭個堆錢窮就真係窮嘞

你咪鎖囉
講事實係難聽啲既

條友放負就梗，不過都有啲野講得喏

你都on9 d 中產走左 外資走埋 邊到搵工俾你做

返大灣區內循環就似

聽日開camp啦仲唔走

有冇睇巴打個post...個個都5+1出先走同當年搶口罩有咩分別⋯有本錢巴打都勸早半年走到當地搵工；落腳，唔好一堆人搶住走，仲有你估啊爺真係唔出招等你走？

其實5眼都開哂通道比non bno既人走, 當然係有需要果班
普通人meet唔到條件有咩好講

老婆唔想走可以點

香港人好使好用
自私中產等於外資會走？

你都幾撚痴線
搵工唔係去到搵唔通而家搵定?你係professional咪得囉
連超市都唔請你有冇諗過係自己能力問題?
去到唔做超市 大撚把工係唔需要語言能力
貨倉執貨果D請大撚把東歐人 佢地淨係識幾隻單字
香港人有手有腳識英文 就算唔流利都驚閪搵唔到工咩

諗起當年黃子華棟篤笑一句「馬死落地講英文」

邊q個阿爺呀？我幾時多咗個阿爺？

人材外流，進修可出頭。
牛頓英語電腦雙專。

其實冇

我自己全部親戚舅父個啲都走
但對外人唔講走
扮晒嘢話無錢走

到時鎖住唔比你走

全部自身經歷
你地覺得我放負咪由你
問你地走左未又唔答

藍領會考慮台灣

一係等大灣區人工升上去香港水準
一係香港人工直接跌落去大灣區水準
融~~~~~~~~合

兩者無必然關係

窮鬼有BNO
依個組合真係好少見, 因為通常窮撚後代都係一啲垃圾父母

我大把option唔駛你同我擔心, 要走聽日都走到
講緊係你等支爆呢種垃圾僥倖心態
驚你等唔到支爆反而係集中營姐

台灣做藍領仲衰過香港喎
去台灣做下生意仔好過

而家香港仲有普通人個個做緊難民啦傻鳩

去啦
個幾廿萬擺係香港最多未又係吃喝玩樂
不如拎去試下其他野

有冇小朋友？睇下啲洗腦教科書，會嚇到走。

唔等於 不過外資縮沙已經係進行式

你睇下幾多corporate enterprise 香港office 縮3成或以上？有做開外資無理由見唔到

好撚鐘意香港
唔會走

白領都想去台灣
仲十五十六緊去台定英好
台有親切感 無咁大cultural diff

你咪撚Spin啦
我同你講，你有冇係外國生活過呀？
一味FF冇用ga
到時一大堆人去搵工做
仲未計你口中東歐人，仲有一堆呀叉
仲未計一大堆FF撚做開白領FF以為過到去就做到藍領工既香港人

你同我講過到去就搵到工？
Fine，你地咪去囉

其實真係走洗咩周街同人講

唔係架真係大把人覺得移民過去搵唔到食所以唔走, 然後寧願好似而家咁大半人工交租/供樓

哦, 咁難民就一定合資格啦
講咩走唔到?
其實有無睇過咁多國開比non bno既資格?

有錢我走咗啦

遲吓換個總統又回復全球左膠

小學最friend戈3個同學，一個舉家在美國，一個同男朋友係英國，一個黎緊會去加拿大。得返我一個未走到

屌你老母啦垃圾PR 我一早講撚咗要走一定走到啦

我都係，成個屋苑哋人都移晒，

人地
有冇自己睇過

地盤去過做完返唔到轉頭，乜都俾足你，啲人又hea，又多用機器，一棟樓起幾年，香港人幾個月就起好摩天大廈
整水電裝修嗰啲淨係做華人生意都做唔切，真係唔使識講英文

唔會 會拎埋雙糧 bonus先

???

不論藍白領, 正常都會想去台灣

無bno手足都係

你係咪將疫情對經濟影響拉埋去外資對香港前景信心影響一齊講

應該下任trump 可以搞掂中國

已經有兩個朋友一個全家去英國一個去台灣

暫時身邊啲朋友係係口里講要走 吊晒政府又剩
問到幾時走又話唔會呢幾年
大家大約26-28歲左右
可能而家即時plan又果斷走到既都30幾40歲有番咁上下資產同實力果埋

集中營年頭講到年尾
咪等於我口中所講既支爆囉
你自己FF就得
人地FF就叫死路一條？
你咁多option洗撚係度講咩
咁撚驚一早走咗啦
屌咪一樣未走

有degree都無用
無家底又岩岩fresh grad出黎 根本無錢走
加埋無Bno
可以留係香港共享大灣區榮耀

難民
咁請問依家5眼難民政策搞成點

走唔到

期待去到英國，屋企門口掛返港美旗

其實有得簡我都會prefer台灣多D
可惜既係無錢投資移民

好多人得個講字,晒鳩氣啦

港英旗

肺炎恐怖D

身邊有bno既都準備緊

係 因為疫情係縮沙既最佳motivation，當你之後好番，同中國有關既我可以去上海，同中國無關既我可以去新加坡，倫敦，杜拜，揀你香港貪你有國安法咩

又放負

係喇係喇 全世界好似你咁撚廢係外國一份工都搵唔到喇
仲要大大聲講出黎唔驚比人笑
你慢慢留係香港啦 你依D廢柴只能夠係香港搵到工做

我果區直情冇曬人
巴士佬DC狗都唔駛入去啦
攪到我每日行路返工

支那狗我屌你老母

香港優勢，高人工低稅。生活要求高。

而家搞到咁，過幾年開始冇工開，香港人冇得打工慘過死呀

小弟想移民台灣會唔會覺得無大志

根本啲人忽略咗香港人既地位同能力吹到香港人去到外國會失業

仲走街唱等多啲人搶咩
梗係靜靜地贏啦

我係外國捉12隻支那狗玩人質外交唔好？

一係有錢
一係有志氣 努力讀
你兩樣都無 然後話無機會
真係笑唔笑死人

其實都認真搵 歐洲好多國家唔洗俾學費添
要求都唔高
不過話俾你聽 你都唔會做

口講就多 行動就少

佢地去到外國都係同亞洲人圈子一齊

唔捨得份人工姐

btw好多準備退休都走緊資, 有個樓都賣埋, 全家去左先
自己日日住酒店

有親戚都plan緊年尾或年頭走

走咗好耐，十幾年前已走

條友話香港人去到會好似佢咁乜撚工都唔會搵到架
咁D人working holiday應該去到係sleeping holiday

講事實=/=放負

Sorry咁我收番

我親戚全家走左去加拿大係果度邊租樓邊睇樓 頭也不回

點樣入到境

點解要扮? 怕人同佢爭? 怕蝕底?
香港人咩都怕蝕底

搵得大陸錢嘅外資公司會唔瀨共？
瀨共嘅公司會驚國安法？

有啲事現在不做
將來都不會做

而家環境咁差都頂到
之後做翻港豬 你更加覺得走黎無乜用

只有你唔實行先係無大志
你肯移民, 去台灣已經好好
總好過一堆藍屍, 口講移民, 但又懶死唔走

我都準備移民火星，地球太危險了

同意

移民從來都唔係易嘅事, 又驚搵唔到工, 又驚語言唔夠人地local好, 咁講閪呀! 上網睇到有條友移民去英國做剪髮條女就做修甲, 佢地生活都唔錯, 其實移民最撚衰就係杜生依隻船頭驚鬼船尾驚賊嘅傻鳩, 你驚得嚟機會都俾人搶走晒啦!

有同事返工就炒股 買埋兩三層樓投資
口講就黃 工又唔肯罷下 連APPLE要收錢都話不了不了
聽到BNO 有機會5+1 之後馬上問身邊有冇人有BNO
幫佢副簽 諗著係香港賺多幾年錢
等到真係關閘前先真係賣灑手上物業
走人

sor 身邊真係無人走
好撚多買左樓
dllm

滾雪球效應
我覺得遲下會仲差過而家

有冇小朋友?

Sor我果陣衰極都做過7仔，波樓，餐廳
俾racist鬼佬兇過，夜媽媽俾人老笠又試過
係搵唔到supermarket囉，係幾廢既
未去過外國生活笑係外國生活過既人廢
我真係想知你有冇係當地生活過，學歷有幾勁

真 大把香港人移完民發大達又唔講

依啲咪就係香港成功人士既諗法/做法

咪係
香港咁撚好都唔識寶
我就唔會走
個仔響香港讀書都無咩問題
讀唔到大學、最多讀IVE出黎做地盤又係一條好漢
心理準備好會坐洗頭艇、被跳海、被跳樓
一係就鎖國，再黎多次文革、大躍進、大饑荒
最多都係死，預左
我問身邊既朋友，大家都話好撚愛香港唔會走
個個都話預左無命、被拘留
聽到我都好感動
估唔到咁多香港人已經準備好為香港犧牲

其實台灣有錢移過去都算天堂嚟

條友應該係轉份工都驚既人黎

我2019換左樓 要2022滿三年先走得人
蝕住走都會走

我啲同事平時明顯港豬，上次傾開原來已經做好計劃，一賣得層樓就走真係靜靜雞贏

好多手足走唔到
做緊野果班平時只係hea食黃店當抗爭 就可以拍拍籮柚去英國

我識藍領就係因為英文問題想移民台灣

你拎Working Holiday同移民比？

人地WH周圍去做farm做fruit packaging
你諗住咁做一世我吹你唔漲既

放住租先，然後ssd滿再賣。

絕大部份走咗既香港人都會打國際線啦 又分化

個個諗住走，但係冇諗過咩叫做sustainable

其實走又唔一定要賣樓，尤其供斷左果d
留返條後路個心會定好多

如果係無工俾亞洲人嘅， 莫非喺世界各地 CBD d office building 行出嚟嗰啲亞洲人都係扮返工嘅

Mpf都反應左啦係pr五毛吹風冇人走

但移民台灣唔容易架喎
多數都係投資移民

其實好多話走嘅人都有高學歷同有番啲錢，同你當年係外國個情況又唔同嘅。香港地招牌跌落嚟都責死幾件英美畢業大學生啦

你嬲又好 屌又好
唔撚抵得手足衝埋衝埋換左咁多野返黎都好 佢就食人血饅頭又好
現實係最後結果最開心 生活得最舒服 最自由 就係E種仆街

我身邊人90%話走
係供樓話走唔甩

英國經濟俾中国肺炎搞到極差
去到，我諗到係讀書讀幾年先算
如果醫護又合英國資格，其實實請你
而家至少20-30萬人想移民過去

搞英國黃色經濟圈
香港人職業介紹都搵到食啦
去做Domestic helper都唔會餓死啦
(講緊淨係幫香港人渣）

居然冇連登仔話離婚 明明係標準答案

唔願走出CONFORT ZONE既人先會諸多藉口

喂點呀五毛PR狗
你今日食咗藍店狗糧未？

你的認知在於香港一直唔會變差 唔會變差你唔會走 中共班狗一樣唔走 你搵到錢 777班人搵錢能力更加高...
咁某程度上你係同共產黨同生共死

香港係我屋企 點都一定唔會走
樓主放負PR死開D啦

你睇MPF已見趨勢

來緊呢幾年
應該就係走唔切果批

我問你走咗未
你都未答
唔quote我係度單單打打
肉撚酸到

我都唔知

三軍未動，糧草先行

錢先走，人再走

你去到CBD打工一早走咗啦
睇到自己咁高笑撚死

自己鍾意就得

不嬲都係咁, 資本主義社會, 愈仆街先生活得愈好, 依個情況係全球通行
聽埋兩登個啲骨氣言論就好想笑

無BNO去英美歐洲台灣讀書/申請庇護唔得？
自己放棄生命邊個幫到你？

如果明知難搵工，就更加早啲走啦，早啲過去settle down，唔通儲齊一班人一齊過去爭咩⋯

其實留低嘅一係傻仔真心覺得可以逆轉
一係垃圾人種

同事出年就去英國
下個月先送個女去英國（有親戚照顧住先）
兩公婆搞埋香港啲手尾就去英國團聚
佢話自己兩公婆住邊都無所謂
但為個女就無計

可能會再差 但你唔會再覺得有問題
你睇下d大陸人

一開頭用alipay 好方便呀
之後開始度度都要人面識別
而家咩信用評分系統

開頭咪好似怪怪地 之後慣咗做狗㗎啦

唔好講出個事實
會俾人笑你廢搵唔到工

真心冰你地快撚啲走我要買平樓

身邊無一個話走

連登仔又鳩嗡
身邊完全冇人講要移

做住先有乜撚野問題? 一邊做再一邊搵返本行/其他發展路向
鬼唔知留係香港返工最好搵?就係因為唔想再係香港生活先想走人呀嘛
你條傻閪就一味同人講去到唔會搵到野做
個個好似你咁乜撚野都未試過就驚左先咩你破處會唔會驚派報紙而唔扑野呀

歐洲各國D黑人,啡皮都唔會話自己比人排, D人唔會請我地D有色人種, 都係返非洲/印度/孟加拉算

啱阿，
由得你地點講，
你哋話冇人走咪冇人走囉
個個都話走，
邊個接貨，
唔接又點走

就係2,3萬先走nothing to lose

李旺陽咩下場
折磨到人唔似人

中共係你呀爺唔係我呀爺，爺你老母。

咪係

老婆真係煩d
我女朋友唔想走 已經知道行唔得行耐

你有你既道理
但好多人都話自己大學畢業做緊白領
但過到去預左放下身段做藍領
大佬，你乜牌都冇
係咪真係咁多藍領俾你做呀？
Risk management 都唔做既，unless你係有 筆資金過到去捱住先囉

樓巿無乜跌

沒錢先會咁講

你依個地圖炮
一野轟撚死哂黃營個班後生仔
佩服

其實諗得移民都唔會周圍同人講, 因為唔係100%得, 話走又走唔到咪好樣衰?
同埋諗下你係咪同人好熟先

點會走唔到 直接話要庇護咪得而家香港情況咁危險人地點會唔俾

其實計吓條數就知有人走嘅

不過之前某報紙話41億 - 4,100,000,000

其實你計吓數，41 億 / 10,000人 = 41萬

係就係有人走，我亦都唔排除日後有更多

但係唔係你班友吹到咁誇張囉

利申：我自己都有考慮，身邊10個朋友裏面有三個都有

籃屍朋友轉左唔籃，只想努力夠錢過日本

樓主幾歲？我身邊朋友個個都想走，實則無一個"走到"，好多都係成頭家要養 ＋ 仲找緊數，可能我圈子太窮
利申: 28歲

有小朋友真係諗唔都唔會諗 一定走人
你為左香港份人工留係香港
一係見證個仔變小粉紅日日同你講普通話
一係比個仔將來埋怨你

日本

我同我身邊既人

話身邊好多人走嗰啲
本身朋友係有樓有筆錢定後生無家底走咗先算

要分清楚走難同移民嘅分別

冇錢嘅一世打份牛工咪叫走難囉，

有錢去嘆世界咪叫移民囉

有錢=走
冇錢=諗方法搵啲錢走
大家見到身邊啲人仲未走只係未搵夠

我發覺藍狗真係精神錯亂
明明香港由外國勢力煽動暴亂
英國美國好亂又成日暴動
最後竟然走去送仔女去呢D第三世界國家

我識嘅人入面，年尾會走6個，你話多唔多？

全部大學生

叫佢食屎

見中產嗰啲plan哂12月到走

係, 依家去英國唔使錢搞移民, 窮撚福音嚟

好在監獄冇得上連登
唔係啲後生見到你呢啲垃圾留言真係驚佢地自殺

無bno，無得走

我唔明點解個個都咁睇好會支爆
明居正吹就吹得好聽
但係會實際上爆真係想像唔到

咁你乖乖哋留喺度 共享大灣區榮耀喇

firm咗移到民之後借爆財仔

好多外資係香港設office係for大中華區同東南亞，有錢賺就Lam 唔一定無條件瀨共喎，而家香港變做中國城市，佢地借勢抽左資，咁之後假設內循環都仲有中國生意咪直接放番落上海北京囉，東南亞大中華區既話新加坡正好多下話

如果香港俾外人既印象變左一個普通中國城市既話，大勢已去係必然，國安法只係加深外國人既負面型象同埋儲蓄民怨既拘束器，呢d風險遲早要還

真 難得有機會免費移民緊係老閪都走

啲人已經準備好哂，下年一公佈5+1，第一日就走

師兄你真係唔好咁無知
你知唔知深圳樓價已經追過香港
撐著樓價繼續養住地方政府同紅二代富二代拉大貧富懸殊係國策黎
到時啲人一走支那咪直接開放香港移民引入百萬計支那人到香港
到時支那資金撐住樓市
支港融合五年內搞掂
人民幣取代港幣
樓價繼續過兩萬一尺，但係係人民幣
然後你條柒頭每個月都繼續搵萬幾人民幣
有班支那移民同支那英才到港你覺得真係輪到你升？
但國際排支那，到時美金一換五十支那幣起跳
入口野以後都唔係你呢啲垃圾人口負擔到
以後一邊用依家物價比逼全部用支那產野
仲要交支那35%稅
分分鐘一打仗拉埋你啲仔去充軍，捉埋你啲老婆入去軍營慰安支那兵
睇黎師兄好享受呢種生活喔

有幾個朋友都走左
加拿大
英國
台灣
澳洲

有d一早拎左bc
諗下諗下都幾多

我岩岩拎到新bno都諗緊

又無錢又話走曬氣。舊一代咁奴性移民都頂唔順
新一代個班尊嚴睇得咁重，係外國點生活到

睇返單新聞既數據
無理解既話, 24k 宗, 拎左41億出黎
點睇都係一班高學歷專業人士走

有幾多人走到先？

下？我未試過？
我外國返過藍領工喎
會唔會係你未試過係度FF呀

會做既人唔會講，會講既人唔會做，你返工冇遇過呢d屎忽鬼咩，話走話走，講左10年仲喺度

其實有小朋友真係要走, 唔通去大灣區等打假疫苗飲大頭奶粉

支爆唔洗走

依度一樣

佢地唔走唔通班洗碗基層藍絲走咩英國日本美國台灣就係想要依班高學歷專業人士

通常大大聲話走 果D都係走唔成

清幾好波下

身邊有人而家25,6歲
然後話想係香港買樓做野 去到60歲就賣樓去外國退休
心諗..黎緊幾十年最難頂你都頂到 去到60歲你仲點會走人呀

外國天氣唔熱唔濕做地盤算舒服

香港做地盤要日曬雨淋

傻瓜，無能力無錢先應該走

因為你人生起點係邊道都一樣，既然係咁，根本無包袱

更加應該係外國開始，有你著數

一年內走左十幾廿個高層，
個個都有外國護照，
一堆加拿大英國美國。

所以咪話早d走
後生嘅唔走留低做乜

之前叫人走比人話扔低手足

我圈子只係小量 多數都係有小朋友 同埋有專業資格果D 為下一代
就算有FD做醫生都諗著係香港搵錢 老婆帶個仔去英國果D 留香港賺錢
玩到錢都無得搵先走人
因為本身好多香港人職業都係overrated 要真係放下身段香港搵成幾皮
去到未必短時間搵得返E行 重要人工少咁多 真係唔係個個接受到
分而咩都無既人重易 都無野輸

咁梗係啦
唔通好似上面咁講, 會係班英文a-z都未搞得點既藍領衝過去咩

有冇睇過pccw 90年代廣告？
「只要有夢想，凡事可成真」

連登仔：「等入camp啦你」

過咗英國啦清？

咁希望嗰啲手足都慣咗連登質素或者有自己tg睇唔晒睇連登啦

係冇咩人可以即時抽身離開
好多人都需要打點安排先走到 例如將層樓賣咗換cash

邊個唔知移民係條好艱難嘅路
成日講到留喺香港就乜9問題都冇 傻撚咗？

佢講左無BNO
走邊

兩個fd去咗英國讀書
一個fd去咗台灣讀書
我仲on99咁讀asso

駁唔到

驚去外國搵唔到野做
但唔驚留係香港隨時比人用國安法拉你坐一世

洗多左2000萬

申請庇護咪得

唔好ff咁多啦。trump 輸q埋 到時180度轉變

唔計餐飲，過到去其實做post office, logistic centre, 甚至外賣仔，其實係有得做，當然要疫情過左先。我自己好彩有外國專業牌，我去到都大機會可以做番白領老本行。其他手足其實有少少錢去考番個牌都唔難

仲有跟過英國佬做野都知，真係hea好多，完全係好上司典範

我覺得你咁做係唔啱
屌醒得太多人 咁我返英國又對返班賤種
諗起都好撚頭痛

我就係廿尾 只係儲左4年經驗就走 其實唔係好夠 走到算係好好彩

渣狗龍門尚且係私怨撚
但上面果條垃圾賤閪講既野
wow真係令我大開眼界

佢個女都十幾歲（深黃嚟）
個女自己都唔想再留嚮香港俾支共玩殘
佢父母都覺得襯佢個女後生
早啲過去適應英國生活好啲

你睇清楚庇護既條件係點樣先再講啦
個個non bno holders都申請到

呢個9成人都做唔到啦

同日日講辭職班屎忽鬼一撚樣

等支爆真係同你買六合彩覺得自己中硬一樣
but its ur own Choice

有錢揀英國?好冷門

真正條件呢啲緊係唔會咁大聲啦正如台灣都唔會咁大聲話收咗手足
而家香港變緊集中營啦 你話自己有危險佢地識做

驚去到搵唔返依家份人工
咪疊埋心水做隻港豬開開心心過世囉 咁就最舒服 乜risk都唔洗take
但如果你唔小心口多多就自求多福國安局唔會搵上門
睇下你接唔接受到自己一世被禁聲既姐

情意結喎, 以前響英國讀書

月經Post

放心呢類人你叫佢禁聲佢一定會跟住做

你知唔知庇護ge條件有幾難？
唔係點解英國5+1，澳洲都開一個visa俾你地走？

笑撚到呢啲冚家剷精神崩潰 咪能污染英國啦吊

睇黎師兄真係活係夢中，仲學班支那人咁日日trump點點點大選點點點，bt唔緊要啦呢啲人都係短視到一個點

唔緊要你當我9up，個個我青山表弟login左我accoung 9up，香港前景好美好，個個爭住睇緊盤，有大灣區一帶一路香港發過豬頭，遲啲樓價有升無跌升破300，依家已經係低位快啲入市啦

逃生門唔會永遠開住等你
當ccp發現走得太多人到控制唔到嘅時候，佢就會閂門
中產嘅走到咁上下，到ccp無錢時，走唔到嘅就一定會被收割

同事已經做緊準備了 例如考車賣樓

都要喺香港做過幾年藍領工先得 後生嘅宜家可能連業都未畢

一半一半啦
其實都多人話會走

咪啊
等我甩左層樓先啊屌

特別而家炒緊樓或者人工唔錯嗰班人，成日話如果移民就會變成低下階層乜都失去曬，但佢地係其實係假設樓市永恆唔跌、份工永遠穩定，而且，自由嘅價值我覺得先係最高，喺香港揾到錢，都係有錢嘅奴隸，我去移民，做個窮嘅主人咪仲好

識唔少人已經一家大細去左英國 加拿大 台灣
什至新加坡都去

已經放棄左香港既事業同樓 （英 加 台灣 都係由零開始。新加坡好d 因爲有份工新加坡政府先批全家過去 但其實唔算移民）

而家講準備果d已經係第二批

你睇下依家二手樓市場

成交量多
但價格下降

就知咩事啦，層樓升左咁多
劈果10% 移去英國/台灣都夠食夠住

上面答咗 真正條件呢啲唔會咁大聲 正如台灣都唔會咁大聲話收咗手足
香港變緊集中營 你話自己有危險佢地識做架啦

其實好多香港人英文都好差

樓下賣菜果個都急急賣鋪移民

個個有熱誠嘅都走 香港實無救

港豬淨係繼續返工食喝玩樂去旅行就得 呢個世界發咩事 佢地唔會理
禁唔禁聲有撚所謂咩

返黎點解唔得
笑左，依啲咩邏輯黎

快人一步

其實第一句就係講緊英國佢會主動閂門
可能先表達得唔好

只要係2013年前買果班，應該都賺緊1倍以上，賣左層樓，已經有500萬cash係手，去到英國揸uber都夠食了

無BNO 既人幫人叫BNO平權
本身就係一件on9既事

去Tafe個d藍領course邊洗要做過
就係唔識先要讀同埋個邊做讀澳洲相關課程係必須，反而係香港有經驗，你咁樣過去基本上難到仆街，要過佢地d職業評估，仲要佢認可你香港資格先有得考讀書仲撚簡單

如果有支持香港政府 中共嘅言論記住留底 send去移民局

讀左3+6+6 底
生活係香港
都可以覺得自己英文差

果d算鳩數

身邊朋友圈子差唔多全部都係英美留學過
屋企都係小康公務員家庭或中產
八成人有BC
淨返個啲都有BNO

BC個班諗住睇多兩年先
BNO個班已經决定下年一有機會就走

所有父母都好支持子女走
會提供金錢援助

但呢d 人好見利思遷

Lm

其實身邊有藍屍要移唔好剩係恥笑
要篤灰

既然依家決定留係度俾你地笑
你地咁High Class
咁點解你地走左仲要返嚟
自打嘴巴？

緊係講唔走，唔係層樓點可以賣貴d

遲d有今個月英澳freedom of movement,Hongkong Bill,Canzuk,台灣改港澳條例,日本比香港人工簽
到時香港人仲走得多

數字好誠實
二手樓市依家係 成交量多但價格跌

冇關係 2樣都有機會 話明係逃生門點解你覺得 會一直開比你

3+6+6底係講緊香港教育?
年年都一堆人英文炒粉啦

曼市、利記都係100萬一層樓

慢慢滅

下個月施政報告,睇下會唔會重推租置2.0
如果有仲跌得勁d

邊可能唔走，見到各國係唔同範疇撤離中國就知好快有大事發生

根本條數就係咁易計，係有堆留港撚係要複雜化

何不食肉糜

真香港人過去都要幫返走唔到嘅香港人

因為香港差左所以走
因為香港好返所以返黎
咪證明你既去留決定係錯, 係抵畀人笑下既

Peter攞料

Office hour 9-5pm

9:30到埗
10:00落街買咖啡
11:00做嘢
12:00 Lunch
14:00 做嘢
15:15 Tea time
16:00 做嘢
16:45 提早閃人

香港人本身就 keep 住移民架啦，有咩出奇

呢班一定會走啦，唯一唔走嘅咪就係基層出身但讀到神科，而又未搵夠錢果班，我識條友住公屋，未代會考生黎，考到9條A, 而家做緊ibank, 條友就死都唔肯走

屌月經

仲要三房嘅屋，有埋私人後花園同免費泊車，買架車做uber hea住過生活

自己搵方法囉所以咪話, 敢講一定唔止呢個方法既
唔付出唔踏出第一步, 就一定唔駛諗

咁讀完書呢

有冇諗過搵唔到工

不嬲都覺得想走就走
想留咪留
返黎咪返黎
明明走同唔走都有risk
有咩好judge人

走嘅原因係為咗搞死香港 從而搞死中共
如果中共收皮 真係會返嚟 因為目標已達到

其實無人理你留唔留係到
邊個笑, d人自己都未搞掂

呢句真

移民大把方法啦 班友自己唔努力搵

父母都留香港亦可，只需外地有親朋戚友助照顧子女，香港一路都係咁嘅喇，國安法出左後多左快左啫

你好驚條女睇到？

我估佢會未來比Hongkong Bill過/BNO直接平權/人大踢bno出支籍,咁就會永久開放

仲有
1.canzuk
2.Hongkong Bill
3.台灣改港澳條例
4.日本比香港人工簽

咁辛苦先由公屋仔變ibanker,點會咁易放棄佢係咪藍

唔理我當初又笑9我入集中營
又自打嘴巴？
快啲買機票今晚走啦

其實都係使多佢幾十萬移民顧問費
兩千萬投資嘅講 唔算好多
d投資又唔會冇咗

同英國客做生意都爽，班仆街港豬遲幾個鐘先覆就吊晒鬼咁，班英國豬遲1至2日覆都會讚你有效率

同佢講 異地戀

真

如果下個月施政報告有租置2.0
連依一批都會賣樓走人

樓上咁多人講政治理由去移民，但真正考慮移民既人點會單單諗政治理由，仲有好多個人因素，所以要走既人留唔到，走唔到既人要自己諗方法，呢個係好個人既決定

真係 冇條件就要自己努力㗎啦
冇錢 又話窮無計
叫你讀書讀叻d 又話九成人做唔到
點呀 送本BC俾你 你都係唔識英文而收皮㗎啦

如果中華民國恢復承認/修改港澳條例去確保在香港與澳門居留的華人有完全的國民身份,佢哋肯定走

係，有個舊同學又係
平時都無乜表態又唔點出聲
已經LOTR走左

到時香港同深圳上海一模一樣

我唔係想放負
但係見到有人講留底係香港唔走既人係港豬係藍絲
先想講番一部份人既處境
唔係唔想走 只係暫時無能力

未算藍，但就一定唔係黃，呢堆友為錢會好易變藍

1 都唔知會唔會有呢樣嘢如果拜登當選可能全部都縮翻
2 通過好似都係無97後份
3 蔡英文講明話唔會改港澳條例 話現時已經好足夠
4 去日本做社畜 生活可能慘過留喺香港

老老豆豆係咪真係咁多人走
我驚到時得我一個走

走左出去都費事返黎
留黎都唔知幾時俾人收埋層樓
趁仲賣得出緊係攞cash走人啦

通常問來問去既就係得個講字
有行動力有主見既都會真係action
到你見到果刻已經係進入直路就黎走得

邊有咁易支爆，你睇下北韓國際制裁到極端都可以頂到依家，同埋工業品可以自給自足，支那再吹谷民族主義啲友真係唔會介意最多食少啲

btw同意要走好快啲走，因為無論咩情況，宜家目前睇香港都係死路一條

反而有d擔心如果去左UK...就好難再成日飛心愛既日本旅行

型型， 我本身都諗住今年同女朋友結婚，但e 個環境我地變左下年去英國+結婚， e 家努力儲錢中+ 結婚到有幾細攪得幾細攪算，但女家阿媽想女朋友著掛出嫁...

護士醫生律師老師呢班唔會走到 (人工)
特別係老師 (政治問題)
建築師測量師就一半半

走左先開帖
準備緊一律唔計

去日本住

仲發夢香港會好返到時都係大灣區而唔係香港啦
就算無呢s運動發生根本就一開始就係想用大灣區取代condom

係啊
所以你千奇唔好走啊
記得趁依家「低位」掃多幾層樓

聽返黎去日本長住同旅行太大分別所以無考慮過

十年後: 我仲準備緊

八十年代到宜家 走既緊係都驚政治啦
邊個唔想自己人地方好好生活

你諗諗過去一年香港既變化 你接唔接受到
再諗諗未來幾年會點 你又接唔接受到

反而FG/本身得萬幾-3萬呢班BNO先走得多
本身無野輸 touch wood最尾搞唔掂要番香港咪當去wh
唔介意放下身段做藍領既分分鐘過得好過係香港

去日本玩下就得，長住未必個個頂得住
（利申：9x年已經係日本搵食）

拜登關canzuk乜事
連登

有咩錯同啱
睇你想要啲乜喳嘛
未來既野又邊有人知
覺得依一刻英國前景比香港好咪會有人走
覺得香港好既咪照留香港
自己既risk自己承擔返咪得
人係有流動性架啦
咩唔好返黎

應該會多d去歐洲

多數有小朋友都諗走
無小朋友嘅就做港豬

如果你有本唔洗係日本做野，而又識日文，係日本生活其實好正

講下經驗黎聽下, 係日本d 好local 公司做?

呢啲回覆即刻無人駁

呢個真
最後應該做第二個上海市

歐洲真係冇啖好食

有幾多呀
個個都係話身邊身邊
連登仔身邊加埋有無多左10萬人

人係有流動性架啦
有人揀走有人揀留
兩邊都有risk都係自己揀
咩走左唔好返黎
唔好咁小學雞啦

你條支那仔死全家

但中高層好大機會搵自己人坐哂要香港人做阿4

搵唔到野做會餓死，国安法坐一世起碼包食住

所以寧願坐監都唔想餓死

Btw 通常呢啲回覆無人會駁

走嚟做乜 有租金津貼 份工又高薪糧準
越多人走 佢地越能買到樓 借到錢
越多人走 越少需要服務 d濕 9 港人

唔覺得會唔比人走，反而會想cap 晒香港人錢先
佢地就係想香港人走晒換晒大陸人侵蝕香港

我會話，如果香港最後係變上海

依家
已經係好彩

移民=搵唔到工、語言問題、歧視、由頭黎過
留低=一係你做順民，一係就有生命威脅
睇你覺得邊樣重要

𨳒你老母支那仔死全家，分化撚死熱狗食屎

我身邊真係冇人走

走還走

最緊要唔好屌人唔走

去台灣囉

叫未來奶奶比錢囉

有冇諗過97 0701後班香港人？

我身邊有仔女既都計劃緊啦

咁咪買一條平褂過去囉
呢啲小事遮

希望香港人去到真係會好好融入生活
唔好做我哋當初大家都好討厭嘅 蝗蟲

唔投入 唔embrace 人哋嘅文化

到時佢哋一定心諗細個點解會受人唆擺咁低b
就好似lunch gor 都可以有人笑佢
但得佢一個咁大膽

以前話只嫁前線巴嘅女仔走左去邊
一係食洋腸
一係做水炮車

我係佢哋都自殺

你哋有冇反省
邊個推前線死
講就叻
冷氣軍師

身邊起碼五個家庭有呢個計劃，初步都係諗住下年三四月過去！

𨳒你老母支那畜生死全家，分化撚死熱狗食屎

我

澳洲

呢啲真係等佢升再坐擁大灣區

大城市人同人好逼，不過距離就好遠
日日都係忙住Dあいさつ、門面野日日要做足（由你拎垃圾出門口已經開始）
戴住個假面具做人
開頭會覺得好玩，不過時間長左就會覺得有D lonely
日本D細公司如果受你玩就會好D，大公司大集團入面好多變態野。
(利申：當年做生意唔係打工）

早走早著

有錢大把野好食

咩年紀 咩學歷 邊行 唔同圈子唔同考慮
尤其只係香港先係專業 通常唔會放棄

好多97後手足冇bno
屋企support唔到讀書拎visa再轉
有啲仲要藍絲父母
點努力搵法

識好多人已經入左紙搞技術移民
當然BNO都唔少

美國老都味黎真料啊 走得快好世界

剩係睇前排居屋申請就知少左差唔多2成人apply

有錢有能力既要移一早搞左
而家大部份係兒登啲無學歷無能力無技術窮撚ff移到，係香港都未撈得掂
仲諗住係都外國做外賣仔整水電會容易啲揾食
實有叻仔撈得起既，問下自己有無料做叻仔囉

教樂器

早排我夠冇 早幾日突然有個年尾飛

想走就走，有能力走就走，唔好俾人影響，
中共港共唔想人走，
即係剩係'走'呢個動作已經打擊到佢地，
走左都仲有好多方法幫到手足

海外抗爭
香港人報仇
今生只嫁前線巴
手足不是condom
五大訴求 缺一不可

咪玩啦
仲會俾你變上海

呢兩年搞到咁大
中共一定會報復
可能仲衰過新彊

開關就衝

Working holiday囉，好多台仔都係無錢，去打住工慢慢儲學費，供唔到讀專業既咪讀藍領囉，係啊係辛苦架啦，但鬼叫你窮，不過起碼叫有條路你行，打三年wh點都儲到學費，跟住讀兩年書，拎五年畢業visa，期間增值自己

走啦走啦
個個快撚d走

俾人講中你把臭尻口就發老脾呀？
我從來都冇分化過人地
所有人想點做咪點做
但唔好人地奶野就笑9人天真
唔好人地留就話人集中營
呢啲人值得死全家
即係你

所以咪話佢哋係建立殖民地

公墓園點會走
去到外國邊搵到工
反正做得正苦工都係求穩定，有埋健康碼個社會更加穩定，點會走

兒登仔真係鐘意性幻想

對支那人理解愈深，愈明白點解會出現排華

PR一邊開post，一邊ready緊走人

我身邊唔多， 只得我一個

投資一定唔會蝕？留名拜師

真係黎料香港同香港人就會做人質
想走？遊水出公海隻美國戰艦就得

你哋真係好垃圾呀嘛
你鬧我死全家就好似鬧黑警咁
你好嬲
咁點呀？我死咗未？
廢物
成王敗寇呀傻閪

可能係怕俾啲藍絲屌？

傻啦, 大把黑警plan 緊移民啦
成日話美國搞亂香港, 就諗住去拎綠卡

大把黃絲等緊移民潮升職買樓

咩變態野

真係走個D係唔會通街同人講，靜靜雞最好

收政府＄搞事
公墓園有長糧仲走乜

窮撚無學歷無能力無技術係唯有靠ff逃避現實

你呢個版本係好耐之前
宜家話退休要60歲先得，移民要有當地永居證明，回鄉卡呢招已經唔可以啦

雖然錢唔多
年尾都會走
但唔會周圍同人講

好行夾唔送

嘩屌, 公你贏 字我輸
你講晒啦

點解你個前題係受人唆擺？你價值觀都幾有問題，老實講，仲有唔少手足做緊野，包括唔少係海外嘅手足，大部分都係因為心中理念/社會不公而出嚟。有個朋友有美國護照，住私樓，有錢仔，絕對可以做隻豬，但都俾人上門拉過幾次，都係因為公義，唔好以為班手足下下受人唆擺啦，我敢講大部份要上庭甚至還押緊嘅手足都無後悔過
所以話連登仔真係垃撚圾，短視到

黑警要同公墓園分開計
你撈埋嚟講又俾啲公墓園鬧你

假設70萬人有8成去英國
你估仲好易搵工?

牆頭草就收皮啦 見風使舵

有能力會支持走

得啦廢閪
買咗機票走未呀廢閪
快啲過去放下身段搵藍領工啦廢閪

下年去美國
你班友唔好走啦
個個都走我層樓就賣唔到高價㗎啦

咩年紀 咩學歷 邊行

但佢阿媽想我地香港結完先過去，又話無金啊，隻手乜都無，唔好睇wo又著到咁靚唔係唔請個影相
大佬啊，要留錢走佬啊唔好咁對我啦

我全家都冇BNO，
父母97前覺BNO冇用冇申請，結果....
另外窮人冇移民選擇

12 hours 真係咁耐?

個個兒登仔都話身邊有fd 有同事走

性騷擾就基本菜式
一條女同幾個課長部長上床等閑事（各取所需）
好多女以為俾人屌就有位上，結果點會有？
D友仔食完通街唱，唔會有品
試過有食蕉星期6係公司聽到個高級野（役員級）同某個女仔（聽到睇唔到）係佢個房入面扑野，行過當聽唔到算（後來冇做先敢爆）

你當我FF，9up完算

咁又未必，係香港賣左層樓都夠啦

無仔女先走得輕鬆呀！

有個小學friend 傾返電話 上年續左bno 都話搞埋手頭project 去同女朋友搵英國工(佢chartered eng 黎)

諗法/concern :
1. 偑服佢兩個咁同心移民
2. 英國多唔多請唔請hk it仔

有長糧果班梗唔走，加上年紀大
但新制果班好多都無長糧啦，何況成日講無技能果個point其實唔係問題，普通白領打工仔都諗住轉做藍領，佢地都未必會搵得番本行

下一任邊個做美國總統
香港人都會被人大清算、秋後算帳、中國發動戰爭和中美必有一戰

拜登做的話
就算香港人被拉哂入集中營和中國攻佔日韓台東南亞,拜登會好似一戰和二戰初期的民主黨總統一樣,唔會理和介入,直接到美國被人攪,先至會介入

PR出嚟吹身邊有人走?
連登仔老作身邊有人走有咩作用 諗住吹到樓價跌買樓?

老一輩係好著緊果一日
覺得個女咁先係嫁得好
坦白啲同佢傾下啦

上個月已經走左番加拿大, 有朋友上年已經走左, 亦有朋友攪緊移民

係英國散哂d 錢就會窮返嚟

2046 仲係你嘅層樓？

澳洲門欖完全無變過，係俾人留低
真係好想知點解咁多人講

default咗所謂投資係買樓 買樓蝕極有個譜掛
隨咗買樓 移民有咩投資好?

身邊好多人想走
有d已經take action
有d仲plan緊
如果政府識得收手
港豬應該好快忘記
好似雨傘後反送中前
黑警都已經成功洗底
重點係
1. 當年未有移民風氣
2. 政府識得做戲 689落台777仲識扮nice
但而家係加速主義年代
相信政府只會越來越過份
plan緊嗰d遲早頂唔順就真係會走

身邊都有朋友準備移民
因為香港實在太黑暗
老實講 如果咁易走到
我都想走

死加燦

如果父母係深藍廢老真係唔洗理佢地自己走

細價樓仲未燒到, 等埋年尾裁員潮就正式上映

我就下個月走

出年內會走等十月詳情睇睇點計劃好

新疆西藏有版你睇

仲有美國佬講到明會閂你香港閘
以前仲話口講「愛國愛港」就可以hedge返自己起美國既生意同大陸間廠。
依家？你仲點玩落去？

因為讀完兩年書有五年畢業visa，雖然正式點轉pr未出，但唔認為會同而家一樣，否則何需特別注明有pathway

難聽d講
自己都未顧掂
點顧其他人

巴打喺邊我都上個月到

Agree
班友未接觸過
等佢地撞下板先講
身邊最多人係有外國護照賺香港錢
海外本地都有資產
打算唔撤僑都唔走
Eg朱千雪果d
佢地就係試過心知外國發展機會唔及香港先翻黎
走屎忽
唔到最後一秒都唔走
夠薑就唔撤僑捉走佢，拎公民身份班友都未驚過

其實要移民唔會周圍講
一定係搞好哂走得辭埋職
仲要辭職都唔會同你講移民
邊有d人咁死蠢係Fb group 用哂真身教大家點用lotr
屋企幾大幾小打算去英國周圍問野

要

其實真係唔係個個都走到
我夠膽講，走到嘅藍屍比手足要多好多
利申：走唔到

yes ar same logic

識人真係咁on9
走去讀master之後希望可以留低
但周圍同人講佢移民
之後hr留難佢
要佢去稅局搞掂曬啲嘢先至放佢走

啱 走資呢家嘢要利用羊群心態

武肺過咗就見真章

流亡前線手足比你當condom

點會同同事講 博比人金手指

今年首季以「永久離港」提早提取強積金多達七千六百宗，按年上升一成，涉及金額按年上升三成二；而自去年反修例事件至今年三月底，九個月累計兩萬四千多宗，共提取約四十一億元金額，創史上新高。

冇一齊入去坐 點齊上齊落 講乜?

689做開生意 識玩好多
點同成世人都喺政府做嘅公務員林鄭

如果有BNO，唔移民嘅就係傻仔

班懵撚永遠唔識得靜靜地贏
以為個gp叫黃色移民圈/真香港人移民圈就係自己友 一d危機意識都無
依家仲係97移民潮比你慢慢plan幻想外國生活咩

我研究過少少
係比你去讀2年書+做3年野

完左就有PR

好大程度上係同英國夾埋
英國bno 比90後前既人
澳洲 比97後既正直讀大學年紀

Bibliography:

多得一成

垃圾Top up間U係英國
去到搵工會唔會易啲

最多只會同close friend講
同事一定唔講

好似有得申請商務來台

各位準備/走左去外國既就唔好再理
香港呢個彈丸之地發生咩事啦
都唔太再關你地事架啦
係社交媒體po兩句黃野就得架啦
繼續安居樂業養仔養女
食好西過優質生活得架啦

香港留番比我地呢d人繼續浴血得架啦

似係會咁

2+3要呢5年入面都係偏遠地區讀書同做野，其中一樣唔係都唔得，始終偏遠地區你無local工作經驗唔係咁易搵到工，人口少工作機會點都少d，去三大城就穩陣d

雖然條pathway未正式公佈，但都似之前Alan tudge講只需通過安全審查果類就有pr

send to publiccorrespondence@cabinet-office.gsi.gov.uk
and

send to publiccorrespondence@cabinet-office.gsi.gov.uk
and

tuk fui ready ar

通常真係會走嗰啲都係無聲無息地走
好多都係睇fb 外國生活相先知佢已經移咗民

咁你想點

連登仔吹奏移民定留守？
揀對家

remember to tuk fui blue ribbons and popo
send to publiccorrespondence@cabinet-office.gsi.gov.uk
and

小弟做上市大公司
90% 人想走
10% 人已走

英國脫歐, 遲D會踢走D歐洲人......

"準備", "o黎緊", "呢幾年"

呢d通常都係唔會走, 同成日口講話唔撈一樣, 講下講下老人牌都攞埋

唔係點
留係度比中共捉入集中營？

無錯，愈係做實事既愈低調，最多講比相熟既親戚朋友，大大聲既通常都係得個講字

希望英國ban埋呢樣
5+1入藉嗰下就知味道

就係因為咁撚多人淨係識屌嚟屌去

唔同意見就屈毛屈pr

搞到好多人灰晒

利申：真人真事

請篤灰

太空人隨時妻離子散

Close fd都唔講啦
達到陣再講都未遲
今時今日移民就愈低調愈好

有能力就走 有決心就留

唔會有太多時間做騎牆港豬

好正常姐，抗爭就已經失敗左，基本上香港只會愈來愈差，大陸之後會更大規範控制香港。你自己衰就好啦，無理由把下一代送到一個無民主，住居情況差劣，壓力又大的地方生活。而家仲買樓既人基本上都呃緊自己香港會恢復以前。

老公香港搵錢
老婆加個仔去英國

呢個方法講到明唔得啦
唔睇清楚唔好到五年後問你老公點解唔係英國唔識答

當時未有国安法，BNO未成事

唔好話呢樣，到時英國抽番你咁多年太空人稅都唔好話唔和味

sales 地產 保險

真係ff自己係人材

咩係太空人稅？
唔識

我本來今年過左左美國 但因為肺炎嗰邊停晒

搞下笑only
我疊埋心水了

冇呢樣稅,
因為一定要同時入境

唔知

猶太人？

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

2020FG打後已經98年點走
係人都知冇乜成本但基本上冇乜途徑

放心。中共係唔會罷手
你睇下蒙古就知 死左一大半都要鞭屍

手足坐監你地班友就諗移民 好野

後生想走自己比d掙扎
睇下點技術移民
準備下
學左走到去外國先搵到食
係到叫春走唔到係冇用

5+1

一半朋友走
自己下年走

啱啱係公司食咗個移民散水餅
我諗半年後應該仲多

過加拿大做地產發過香港，不過要再考

有逃生門都唔走，仁至義盡，開拖就唔會錫住港豬
無人質，只有collateral damage

走唔走佢哋都要坐啦
唔通幫佢哋劫獄咩

是但啦

香港咁多藍屍港豬
點會理啊 照買

老母都話睇下下年政策出左點樣再決定
因為得佢有bno 但我同個妹冇
最煩係個妹又就快生 點都要等佢個b出左世先再決定任何野

你拎兩個都係瞎子摸象得黎嘅例證黎做比較想得到咩結論啫

你係咪有路數劫獄?

頭個呢70萬人, 佔大多數都係有d 家底, 有大學畢業, 大企業做開嘅人居多. 一係就根本有BC. 一開波就郁到個d, 好明顯係個底本身得, 知道搵到食個d 人黎. 我識嘅朋友裡面, 真係郁嘅佔大多數係外國讀書個d 人黎. 對佢地黎講係無乜適應難度2次回流.

正如我之前講, 最會走又真係會實行嘅, 係30~40 個d young parents. 呢d 人做左10鳩幾年野, 2公婆實會有積畜. 有d 甚至有物業嘅賣左佢渣住幾球唔夠無野做磨幾年?

最重要係呢d 人會帶一舊錢過去, 你有一大批新嘅資全in flow 入英國, 就會做大個餅, 亦係英國想要嘅野. 個餅大左咪後期經濟差d 嘅人黎都會容易d 搵野做.

個古仔其實係30年前玩左一次, 個陣有個細toen 仔鄉村地方叫多倫多. 就係咁比一大筆香港人嘅資金帶旺左.

今次應該唔到香港人揀

Next year will be start

無BNO 都有選擇啦喎
你無留意開啫

一毛波台狗咪扮同情手足

醫生律師老師牌照問題係難走
但護士係不嬲好多人走

咁有啲close frd已經移左民
或者英國讀過書
當收下料交流下 攞下第一手資料

最後果句，看得我地那麼高

英國先少cultural diff。你到埗就明好多嘢根本同舊時香港一樣。

大陸人：noted ... 見工個陣：「禾兜奚腥港淫」

台灣唔夠英國穩
你想每4年驚1次定經歷2次回歸

English Choi 都會有下台既1日

覺得唔會受bno visa

前題係後去既父母去果陣仲有 5+1

窮撚都諗移民笑撚到斷氣

日經post
自己一定會走，樓都賣埋。d fd 個個都話想走，但無一個見有行動 個個9upper

已經有朋友，親人今年走

有能力走點解唔走

問過晒，做銀行、教書、餐飲、工程都冇人諗移民

老師

宣誓話自己唔再做嘢要提早退休唔得咩?

放開那隻母狗

我估果d一公布落閘或者港共公布搞出境限制就撲飛

我都plan緊,想問下如果想讀書然後移民加拿大定澳洲正啲

你聽兒登班窮撚學生哥吹啦

60歲先受理

攞海外獎學金, 大把人攞到

唔易
我外母本身唔係諗住走
想咁宣誓拎老強都唔得
好似要夠60先比

你真係好撚有智慧

交稅交撚到你傻

香港讀U free 學費好難
我諗好多大學生都想知無BNO 無家底
可以點走

講緊未夠供去外國讀書
但又無BNO 去英國
但自己依家又讀緊ft degree 嘅
唔通真係要放棄讀左2年嘅degree 走佬？

check咗, 提早攞都要60或以上!

🇨🇦好D
（個人意見）

兒登仔唔識野係咁

用咩途徑

仲有人地working holiday 都得點解你唔得

有6-8個賣埋樓就走

窮咪要靠賣樓舊錢先夠移民,
97 前大L 把加燐就係衰賣樓移民又無專業技能, 當地搵唔到食又日日怨香港樓市係佢地移民後大爆升蝕左層樓
移民正路都留一兩間收租

要走真係斬草除根
賣曬所有資產，開埋離岸戶口過錢
最穩陣就走私現金

香港property 帶去外國，個稅基
收租都比人食大截

算啦，過去就過去，唔好仲諗住玩香港版大富翁啦

我而家做香港英國公司，朝10晚5成日食tea

cos you are from Canada

識唔識架.... 你攞PR 時證明到果大舊錢係賣左原居地物業而得到既話, 係唔洗另外打稅架

李啟敵

5+1只係一個visa
佢代表唔到你有第二個地方嘅永久居民資格
肯定唔會畀你拎
尤其是而家咁多人有bno
更加唔會咁易畀你拎錢就走

講緊上面個手足話持手香港物業
繼續收租喎

但依家樓價基本上賣左層樓移民
是但搵份工都已經輕鬆生活

呢樣認同架
我係香港都重有物業, 都小小驚
不過起碼無當年班加燐噤柒先

其實當年佢地賣樓移民果時都一樣架渣, 賣左香港層樓就過加拿大買返間屋退休
不過外國樓市炒極有限 (雖然已經炒到當地人屌曬老母), 邊有香港果隻癲升啊
所以咪成日怨天尤人, 覺得加拿大害左佢地

如果英國cut雙重徵稅協議
你咪仆街囉 兩邊稅都要交
其實遲早cut

噤你香港收租入香港戶口, 佢又點 check 你啊...... 唔係個個國家都好似美國噤全球嚴打
好多都隻眼開隻眼閉

要幾撚離地先會講D咁既野

支持

之前去民政署宣誓話去大陸住已經拎得
而家多人移民 可能港共會改做法

識人唔打算走留係香港搵錢到最後一刻
利申：以前老闆係美國籍

弱智pr account

飯民式抗爭係完咗
但係攬炒焦土形勢大好

換走賭場最後一個籌碼等於窮

意思係咪姐係名義上既野

炒股唔得咩？

藍同港豬咪唔洗走

加拿大其實 ok，係以前移民潮果班藍屍柒

鍾意天氣好陽光多海洋運動 > 澳洲
鍾意滑雪近美國同多親戚 > 加拿大

真係太天真

應該有買開
但唔覺佢地
係靠炒股維生

如果仔女有bno係得
但有bno最細既都廿歲

過美國避下肺炎先

我行入去問有無請人就請左

弱智你住過外國未？ 我講緊細個果陣做當地最大既warehouse，睇你的垃圾留言係度想對邊個嚇鬼？

咁係咪要鬥慘

個問題係好多人其實得一個籌碼

有三幾層賣一兩層去移民係 good choice

得一層都賣，移民唔好彩失敗，就真係人生 gg

算啦 好多兒登仔毛都未生齊就諗移民

係啊，所以真係唔好諗得太簡單

前兩日返到公司 成公司百幾人得返我一個 仲發現連老細都走埋

地球已冇秘密
紙係唔包得住火

香港知名人士國籍一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波的子女 (英國藉)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶(加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍, 宣稱已放棄英籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
商務及經濟發展局長邱騰華 老婆及家人(全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 老婆(美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 老婆(已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍,宣稱已放棄英籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(留學美國,已入藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

sorry 我離題

讀唔撚成書就唔係手足

所以無聲狗先會咬死人，唔聲唔聲

租金回報跌左好多喎
之後更慘
到時放租補唔番供樓錢已經大鑊，仲未計稅

傻啦
睇返90年代都知
第一波第二波多數多人
然後三波四波開始冇咩
最後一波真救生艇又會最多人

5年內想走唔係「即係唔會走」
不過argue呢d point冇用
Talk is cheap
Let’s wait and see lor!
睇下邊個講法係岩

你拎的未出過國既去比較無意義，出得去一開始講進步就好快，當然收埋自己係唐人街果的垃圾都會俾時代淘汰，無所謂

台妹吸引過鬼婆

有多兒登仔ff 架
人地唔移 驚搵唔到工生活唔到
就屌7人地唔肯放下身段 xxxxx
講啲係到都搵到工咁 個肺炎影響幾大究竟佢哋知唔知？
真係好撚白痴

有個有錢前上司已經走咗 另一個管理層都係有錢就年尾走 而且都唔係英國
根本而家已經走咗/今年內年都有一定身家
諗住BNO走基本上都係準備緊 都係plan過去買樓先 唔會下年一月開visa就即走
因為疫情搞到經濟唔多好 短期唔係咁易搵工
如果下年經濟正常返 應該會多人走

咁移民post淨係拎出過國既人黎講都係無意義
係要take majority

你果計法有問題

樂觀撚接受唔到一丁點既現實

好多家庭要等小朋友讀完學期 先至走得
起碼都要過咗年先，估計放暑假會好多人走

你去陪佢坐囉

有心走但無錢，點走
搵搵埋埋先啱啱好夠食

任何人口基數人既國家都係咁，印度圈子，穆斯林圈子都大

呢個多倫多而家變埋香港添

可否整個問卷係到投票

1，3，5 年內移民既人投。

小弟準備咗三年
下年五月起行

終於搵到D「有獨立思考」既人
不論連登定FB group
大部份都present緊「美好將來 有手有腳好生活 凡事有希望 加油」呢類雞湯reply

當大部份都吹爆呢隻論調
我又feel到濃味出緊來
世事完美當然好 都想大家好
但係咁大個人呢十年經歷既野大家都醒啦...

寧願用「底線思維」去計算
即係凡事香港人吹爆既野
例如：最常提及可以搵既工作
都預定收哂皮 人踩人 都時大悲鳴

當自己一個普通叙利亞難民
一個人可以靠自己點玩
如果都計到下
就算係一個the worst case
你都仲有獨特性 (唔係有手有腳做到野，即係退休人士目不識丁都做到果D）
咁就真係思維上well plan

我係咁諗
我個人主張悲觀性正面
凡事諗到最差都玩到就okay

走就走緊
只係諗緊將賣完樓舊錢用邊個方法好
PLAN A:英國買層樓再打份牛
PLAN B:台灣投資移民,預左蝕錢,當將蝕舊錢拎個台灣居留權
可能你會話我戇鳩,但係我而家起香港搵唔到自己生存既目標覺得仲戇鳩

有都唔會特登周圍同人講

無辦法架，第一步一定要勇敢踏出去。
香港聽慣英文，同埋英國本土，澳洲口音都唔叫難聽，最少職場上係順耳果個1類別。

留係香港交税養黑警？不了

起碼Quality of life 好過好多地方
俾稅係重D，不過每年退稅又係番度
老左分pension起碼都唔會餓死
屋企個電視房已經大過好多人係香港間屋

點解唔租樓先？英國咁大。

比心機吹風
事實係90-97有堆單身窮撚(10萬元)
已經成形 不斷recruit 單身窮撚互幫

TALK is CHEAP
你有你信
我有我做

P.S. WH幾皮野去英國咪又咁🧐🧐🧐🧐

貧賤不能移

Exactly me
冇錢 fg
點走呀

戇鳩仔有樣睇

你連三日後自己Lunch都唔會知道食乜，事實上就係因為外國福利比亞洲地區好，好多當地白人根本唔會去做藍領工作導致國家有輸入移民需要。

根本的工廠式行業多到只有你唔知，無你搵唔到，運輸，建築工人缺唔缺你知唔知？ 果園入面日曬雨淋辛苦摘水果你知唔知？ 半夜係工廠入面做食品加工流水線你知唔知？

基本上只要真正放低身段，而你又正正常常，係頭幾年搵到一份哪怕最低工資既工維繫「生存」，熟悉環境係一定做得到。

你下下都要計晒數先行出去？ 咁你連遊行都唔會去啦，又要諗差佬係公路人截車，又要諗俾人告非法聚集，又要諗俾人包圍，繼續諗啦諗樣。

電視房

外國廁所仲大過我間房

你冇錢姐，
仲有個腦卦。
大陸人呢方面贏香港人一條街

福地人：咁大地方打掃唔方便，香港三百呎兩房好洗好用

易帽wo， 兩個fd 都娶左台妹，都帽左，一個離左婚，
一個分分下又唔分

支那人行動力好強
偷渡打黑工都要走

推

未供甩就算啦
如果買斷左，香港地產霸權世界第一
點都唔賣

2022走人
叫支那食屎啦

Working holiday?

跟住佢龍門就會搬，話你要做雨欄野唔阻你

搵唔到野做就佢贏，你做下欄野就你輸

除非個個去到外國都係唔洗做或者做ceo再睇吓個龍門點搬先

自己去外國求職網睇吓啦，大把工請人，信響網上鳩up既人都唔信求職網請人？

仲有樣，鏟雪就唔駛自己黎
一落完雪就有D細路～十幾歲個D拎住個鏟就黎搵生意
我俾幾十蚊佢就攪掂
（個D大部分係土生加拿大白人）

咁正 我都諗住移民加拿大

已經知有兩個frd 走硬
而家係香港搞緊d手尾

聽到都突一突
一個居屋 一個公屋
居
公屋frd 話老豆講移民英國個陣都被佢老豆嚇親
那來的錢
點知兩老一直收埋幾球野 驚俾政府查先冇買樓

居屋frd就係加拿大讀書既 而家老豆老母都準備過埋去

唔係正唔正既，大家同一個community
互相幫手姐，我又冇蝕底，佢又有錢賺
why not

同事下星期飛
老闆下個月

老闆、同事、家姐、阿哥、阿妹個個唔聲唔聲原來又揸綠咭又bc又bno續期

一班人本身有外國國籍嗰批就好多已經返左 14 年後已經陸陸續續返緊 19 年後申請嗰啲 去台灣加拿大澳洲 就好多都等緊批 英國就識好多人去買樓準備過去

去外國打工唔係香港
唔理你係香港做到幾高，去到都係由低做起
（好似大陸落黎個D一黎就做大佬你順唔順？）
拎下經驗同人脈，慢慢就有機會
（利申：第一分工係唐餐館做企堂，冇車，零下30度仲要搭巴士）

我都識人好多即刻plan移民，應該過2，3年就走

洗乜走，11月後中國從始係板圖消失

無所謂 大家鬥帽
無諗住結婚

咁實有既
有啲係香港搵好多，覺得可以用錢去避香港啲19政策，咪會選擇留係香港。

好好裝備自己

1001

1002

1003

阿蛇咁得閒？

講真
我唔係福地人
我係外國住過
但真係唔鐘意咁撚大間屋
最理想7-800呎已經覺得好舒服

我外國畢業
洗唔撚洗貼我張cert你睇呀
我細個果陣做過好撚多間tim啦
7仔，warehouse，唐人餐，波樓
你想大9我呀

大師指點下啱啱畢業𡃁仔可以點一兩年內走到

果陣外國去我frd度住
果期戲院睇完午夜靈異錄像
屌佢間屋幾千呎
夜晚訓覺我勁撚驚

真心求教 去唔到外國讀書嘅咁點走

你睇好多創業家佢哋都有講過細個都做過呢啲嘢

有冇bno

台灣大學有手腳讀得
臺大仲講到明有特別簽證
退一萬步乜簽證都無咪申請難民
任何潑污水/泥漿摔角/人格謀殺既行爲
大家都知道係PR

要走一定走到 大把方法

喂ching唔好咁揚啦
仲要搵人接貨

咁多方法唔係唔講幾個出黎
比無錢無能力無bno既手足gun你揾食嘛

你食撚屎啦屌你老母個臭爛閪，住得果8年畢業係度扮大袋，你自己做鳩過咁撚多咁你點樣入職呀？ 係咪份份都有姨媽姑姐係高層保送你入去做part time?

我由初中13歲開始就留學到26歲畢業，做過上貨，收銀，清潔，送貨，洗碗，份份都係膽粗粗行入門口問有無請人就填form，依家邊個大邊個呀？

垃圾懦夫狗似你咪剩係識嚇鬼好似乸型咁鳩叫好難呀好難呀，你仲識咩呀陰陽屎忽鬼？

屌你老母個爛柒臭閪

窮撚都plan緊下年走 財政上有女友support 但就變左佢要繼續係香港做野 分隔兩地 最怕就係一個人係外地面對未知既恐懼

趁後生呢一兩年捱下考多d工程牌 水電消防燒焊牌
一兩年一定儲唔到錢 寧願考多幾樣牌旁身過去技術移民 又唔愁搵食

對住呢的人一句ban埋去屌佢老母就岩架啦

嗯..我諗唔到

點樣申請難民？
想請考一下

有女support 咁正

講呢啲 有冇睇埋後面果段

佢個case係去到先搵工
咁點樣商務簽證入境

問題係呢個post入面講明放下身段都好，都係話窮人唔好去

都啱既，post topic 講明係移民，我呢啲走難撚都係返出去先

傻閪俾人大兩大爆曬粗咁
真係唔知邊個係陰陽屎忽鬼
我搵到唔代表我中間等果個時間短
我搵到份7仔個老闆係唐人，7日試用期入面經歷Racist同搶野又同你講？
7日試用完俾人當condom又同你講？
做過波樓個老細果陣講話做擔保最後自己摺埋返香港又同你講？
send過幾廿份cv出餐廳超市都冇人請，最後要搭路先搵到份唐人餐under paid又同你講？

我夠year 8 開始讀撚到大學啦，我中學間學校一個Asian都冇添
點呀？仲想唔想鬥大呀激動撚？
少少野係度發脾氣嘈生曬

全部都睇美國頭啦
你唔係以為英國係突然良心發現原來香港人咁慘 所以先放bno呀？

可能佢覺得去領事到敲門講聲我被逼害就做到難民

我身邊無人想移民

阿媽係女人係人都知 人係外地有咩事冇錢傍身會好傍徨
十零萬用下用下就無晒 如果一路無收入既話
唔夠咪當去完wh番香港做大陸人-->你呢句都on9 如果係咁專心做港豬好撚過

都識人上年已靜靜申請咗走人

可能隔幾年又返嚟大叫大灣區好

Uk?

97打後冇BNO點5+1

nothing to lose係事實

但目前冇一個途徑比冇BNO嘅一般人走亦係

咁你有乜高見？
Fg唔係專科最易走就一定係咁行
得十零萬都唔肯搵工/揀工 個啲叫抵死 咪翻香港做大陸人
走難呀大佬 去旅行？
“十零萬用下用下就無晒”你呢句野一樣可以apply 落”百零萬...””千零萬...”
你就真係on9唔夠錢又去到唔搵工 唔翻香港做大陸人咁可以點？

警察

台灣移民已經爆哂
多到做唔切慢慢排隊

你香港冇quality of life, 去外國都唔會特別有，你根本冇錢
冇錢又要improve quality of life最好去啲developing countries

canzuk唔係講緊嗰啲國家free movement咩
連香港都唔關事
同埋你係唔係覺得Biden當選會收返BNO先，咁做誠信破產
Brexit就係唔想做vassal state但係對連登原來全世界都係美國嘅vassal

過多5年 望返轉頭。

就知成件事。可唔可笑

要用bno去英國果批都係窮西free rider
諗住去到英國 搵到更好嘅quality of life 祝你好運啦

唔撚柒夠人地講，咪好似女人咁舉手告俾老師聽講粗口囉，死太監。

可能同人唔同命啦，我就份份都交足稅照足法例出糧既，有時的下欄賤種似你咁要靠的黑心老闆打工都無辦法，呢個世界總係需要你呢的負責賣慘既下賤地底泥。

至於其他勇敢闖出去既巴絲，祝你地馬到功成，只要有毅力同恆心一定有香港人既一片天。

連登尻up 多 唔好信太多 有人移民係正常 但唔會好似佢哋咁講到咁跨張

joe Biden 上場就

有咩選擇？
暫時得英國

睇埋11月先再算

唔好傻啦全部唔對應㗎
歐美喇有自己嘅專業資格
你睇下香港嘅老師去不過你全部教唔到書

冇選擇 no money no talk

得咁小錢去，你都活得好手緊

連登吹緊身邊有6,7成人走緊

做咩女友要留係香港做野?
人工好高?

我識親啲中產／基層都唔覺有人移。

我出年都走，香港人英國見

吹得最大聲個班自己反而唔走
開口埋口叫人走難過去洗廁所

5年 侵連任都要落台啦
但維尼可以仍然係維尼 但香港肯定已經唔係香港

不如咁諗,大把越南人/支那人偷渡去西方26個英文字母都數唔出 咪一樣黑工都做養到全家(然後仲可以生仔>個仔有國籍)

你香港人合法工作,大學學位,英文唔係laklak聲都至少溝通到. 仲要拎住最少幾萬蚊過去.

BTW你要對客既(收銀待應) NON-LOCAL難請都明既.咁你咪做倉囉,唔得咪做裝修囉.冇人請咪夾香港人開間公司撈清潔/裝修/餐廳囉.呢D野支那人一早做左,差在佢地會做黑社會而我覺得香港人唔應該做.

有時唔係話讚支那人踩香港人,但將香港人而家有既既條件比一半支那人我諗支那人一秒都唔會諗就去左英國.
人地仲要好可能一世黑身份,你就5年就穩BC都仲要諗

係你講到去到無野輸咋 人地都係講出實際要擔心既野
無人話唔肯搵工 一黎武肺二殷又未脫歐 話搵就搵?
我話你on9係因為你果句叫人wh返黎做支那人 如果係咁洗乜走

我做工程界 唔少人都繼續返工唔理

見到有幾個基層父母想D band3仔女去外國當讀國際學校
喺嗰啲fb group度 夾定 六七家人租一間屋去曼城
個老公留喺度返工支持D 蛀米大蟲老婆

走難一向唔洗錢

事實2，3千呎真係打掃死人

每日不停做家務

你快D去做基層law

相比佢係人工高過我 同埋話怕兩個人去到彈盡糧絕

所以一句講曬
11月見真章 if Joe Biden win 去邊到都係冇撚用

到時如果支共取消左BNO資格既人既特衰護照點算

sorry 人地叫china joe

以英國為例
如果每月收租10,000
年收入都係約12000英鎊

咁你係唔洗比入息稅
當然要比市政稅，醫保果d

但唔洗講到收返黎既租 80% 拎左去交稅咁

我話你on9係因為你真係on9
後生仔真係無野可以輸
自己上網睇下先啦
大把warehouse/藍領請緊人 肯做藍領既一定有
咪撚聽咁多pr講話搵唔到野做啦 上網睇左先沖出嚟
你知唔知幾多英國人唔肯打藍領工 藍領係長期都有空缺 唔係洗乜咁多東歐etc既人去做
如果一兩年都唔搵工/揀工 唔叫佢番香港做大陸人 留係個邊乜?
btw果你老母

都要照顧基本生活既咁
始終依家香港人都未係去到難民個隻
極其量都係bno平權

大把外國當地讀完都搵唔到

唔好放棄希望但都唔好俾假希望

1:送中
2:直接變支那藉

唔知亦都諗唔到對策 唯有樂觀少少咁睇 BNO係港英入境處所出既產物 斷估唔會百分百過晒俾下家

其實PR想你地快啲走

大陸政策一直係留地不留人

PLAN下兩個人一齊過去好過啦，起碼有個照應
除非香港真係上到高薪厚職，去到人工爭幾倍就難諗

士旦啦
唔走個班人有千萬個理由唔走

去澳洲嘅話有冇link

如果我有得做倉做餐廳做幾年有BC,我真係唔會介意.但我冇BNO.

又唔係叫你做一世,你拎到BC咪用citizen價讀個職業導向diploma/bachelor/master,然後做番正常少少既工囉.

移民係講代價ga la.

我朋友搞咗唔夠半年就起程

下個月走

睇你地兩個對話真係鬥賤鬥慘

如果係咁 我寧願留返係香港算

去讀書 再拎工作簽證 夠分就可以移 不過競爭都大 講緊移民有限額
利申:想走 未grad...

上面有條窮ff撚話上網睇大把請人呀
人地請移民撚都唔請你留學生
你話你係咪垃圾

CANZ都唔support free movement,好似得英國話想咋嘛

宜家bno延權係透過行政手段 暫時無POA support 過幾年話社會資源負荷唔到收翻唔係無可能

同埋如果到時大佬唔反共，英國自己會帶頭反共咩？

又要做基層5年 仲要再讀返書

浪費十年人生 都未必穩定到落來

好多5毛唔想人移民

難好多囉 主要係錢

藍領咁低賤 點做呀

又無career path 一世都係基層

個仔返小學都可能俾同學笑

有bno, 錢都係重點

唔好FF啦 五毛先想人走

你留低對中共有咩好處

走左 少左人抗爭 又方便清洗 諗唔到壞處

移民係香港人2020年一定要做既野黎
其他野 遲啲再算

FG無父幹幾耐先儲到咁多錢

個個都有個bno bf/gf?
就算有行唔行到落咁耐先去到兩年但對方出軌飛左你都咪話唔滋味
將未來押喺個咁唔certian嘅選擇唔係太好喎

仲做幾年野
澳洲個簽證好似有期限 要期限前申請先得
仲未計佢隨時有機會落閘

有講期限咩我睇唔到嘅幾時

哈，可能真係同人唔同命啦，我係外國撞親啲老細都係濕9既，一係就搵工冇回音，連high school畢業讀緊U都唔考慮，interview話我講野似local都冇請
btw
你最後果句同上年講煲底見但個個都走佬移民一樣咁天真爛漫
咁我都祝佢地馬到功成既，我就冇你把閪口咁撚賤
拎人地不幸當笑話，我講既只係想去既巴絲有個心理準備，廢事佢地俾你呢啲已經在地有工做緊唔愁既人fake到一切都會好順利，想走既我都希望你地最少搵到份工生存到先

所以不嬲都係話你賭香港會唔會變中國香港市+中國閉關鎖國. 賭贏左你用十年係抵既因為你係香港都係冇人生可言.

同埋,呢個係窮撚既方法. 你有番少少錢既大把方法可以唔咁做.

好多都申請緊，等結果，有一個有結果即刻走，9月底就飛過去，而家船運寄緊傢俬

唔好google 下都懶啦
例UK:
好多口口聲聲指責人乜放棄手足
自己google 下幫手足都唔肯做
真係要走，technical 野咪問移民律師
簡單來講去到入境櫃檯就可以申請

Bno係住同生活費啫
無bno係講緊成幾十萬學費on top of呢啲洗費
仲要期間只可以靠捱parttime幫補下

如果投資移民就更唔洗講啦

你知唔知某D 國家你今日申請都要2-3年先批PR?

咁你留係香港啦

最底嗰行嗰啲賤種

英國冇想像中咁難搵工

連登手足有開台鼓勵人快走

順便都要宣傳下roselle都叫你地快走
唔好再用搵唔到工係到無限delay

傻閪

For sure

香港中產生活不知幾好

連登仔低端人口唔需要career path, 唔需要錢 話走就走得
過到去開始美好新生活

正評多到

希望Bj睇唔到呢個post 呢個留言

所以成日都話要分清楚走難定係移民

走難 / 無budget -> bno

移民 / 有budget -> 自然可以按自己喜好去選擇

唔好見人地未咁快走就斷定人地係白日夢

無記錯係2030

最少都有bno
身邊起碼有一半人會走

賤種中国人死返大灣區啦

學費都廿幾三十萬

邊個話無人會走

無Bno無錢無得走 各位bye-bye

個簽證其實係讀完書先可以申請？

五毛假膠

讀完書可以
你夠料既話依家有employer擔保你同埋你過到職評既話可以即刻拎5年簽，唔洗讀書

但近排連雜誌都話多咗好多名校生退學，因為移民咁話窩。

可能部份中產會。

Same 唔計學費 起碼要帶30萬先可以活得似個正常人類 除非有父幹

''六七家人租一間屋去曼城''
咁都諗得到，勁。
講落，唔係怕工作問題，我同我啲FRD個個都話想移。
唔知遲啲越嚟越多人移，政府會點。

外國返咩工要日日native speaking level 嘅英文
閣下一定人中之龍

我一大堆朋友IELTS 攞7-8分喺外國得不知幾開心

其實佢英國幾時有話係逃生門
佢擴大返bno權利找數
逃生門係d人話香港會新疆化叫人走

派膠都俾個理由啦

駁唔到就留個emoji

住都要錢㗎⋯宿舍好似好少位for master
學費加住 4萬+8萬租 一年
如果讀兩年就要帶24萬
讀3年就要36萬

未計生活費 期間只能翻parttime(台灣parttime低人工到傻）幫補

你離開唔帶走錢咪無問題囉. d 人而家走係所有積蓄加mpf 係香港個economy 攞走, 你話中共點解會想你走?

佢而家block 你MPF 攞錢就係咁嘅原因. 你乜撚都唔帶走, 中共佢理得你搬去火星

唔覺你啲所謂抗爭會影響到中共
留係度只會比中共捉入集中營
又唔係有軍隊軍火
移民移走晒啲錢技術人才先傷到佢

啱啱 30出頭， 19年買左樓 綁三年去到2022 （嗰個時空就算講緊打貿易戰都仲係好遠，加速主義太勁）

今年本身年頭結婚因為武肺拖到年尾都未必擺到酒

一路都想走，係煩緊層樓甩唔到身（2022嗰陣賣好大機會負資產，宜家平賣就交重稅，根本中撚哂伏）
結婚同裝修又洗哂d錢，睇黎都要做支國人

公務員真係好有錢

咁有福，可以住咁大間屋，打掃打到我虛脫，我都制。
屋企800呎，但相信外國普通屋嘅地牢都大過佢。

你個名

睇下點博落去

啱FG
就算做左幾年big4嘅人都未必有人肯老遠咁請個人
個人真係要好niche先得

笑左你估真係咁多有錢人走

大部分走嘅都係窮窮地嘅人 上面九成人講緊去做藍領

俾盡咪又係得層樓 轉個手就有大陸人接貨啦

香港有錢人都係特權階層來 佢地係有外國passport隨時走得 但佢地而家一定唔會走住

真係等到打仗可能佢地先會走

啲窮人黃絲走只係幫左中共手

睇到佢個名都廢事覆由佢唱淡咪算

開心咁唱k pek酒？

我IELTS夠8分，返份call center性質都係少吃力

笑左你估真係咁多有錢人或技術人員走？

大部分走嘅都係窮窮地嘅人 上面九成人講緊去做藍領

俾盡咪又係得層樓 轉個手就有大陸人接貨啦

連登入邊嘅香港人十個有九個都係咁 見唔得人好 最鐘意睇人扑街 其實最自私就係呢班人 你同佢哋嘈就叫你唔好上嚟呢度叫你返大陸

咩野唱唔唱淡姐 討論區係有唔同睇法架啦

如果係討論區講兩句唱淡就影響到人移唔移民

咁個個人都幾蠢下咁易俾人影響到 應該都係低下階層來

唔好咩野都覺得人地背後有目的 唱好定唱淡 純粹係為討論而討論only

上一代D 老屎忽公務員
好彩佢都係黃
日日買蘋果, 知道starfuck係藍 都冇再飲

人地係想同你分手 咁都get唔到

係
有BNO 果啲好多都打算經濟一resume 就走
但黎緊4年全球經濟應該唔好過

你知唔知工程套系統同教育系統既資歷係唔同

唔係我用native speaking
係人地鬼佬既native speaking, 係香港啲鬼佬可能會就一就你講慢D
但去到人地主場係唔會就你, 你聽唔撚明就收皮
唔係唔開心, 不過都會吃力啲囉, 特別係香港大部份時間都唔會用英文溝通既人

我個名係改來笑鳩你地班連登仔 諗唔到野覆就搵名開刀

唔通我下一秒 改 火魔勇武撚 我又變左前線義士？On仔

咁係你個年紀同圈子問題. 呢個forum 主要係20靚歲嘅人為主, 就梗係無乜儲蓄係好正常. 你行去baby condom 同baby discuss, 或者facebook d 咩曼城移民討論區個d 睇. 個d 人坐住30+ 歲up 嘅人.

你去睇下幾多人問緊英國邊度買樓好, 問邊區三房要靚校網同小朋友邊間學校好.

唔洗睇到住半山個d 離地撚, 個d 人郁唔郁都無影響佢地. 你係睇下正常30+ 到45左右呢個range 嘅有小朋友family. 呢d 先係大量走而有個錢係袋嘅人

我講緊係citizen 香港真係好撚多

5毛講黎講去三篤屁吹淡風
啲錢唔好走呀唔好走呀
留低做傻仔比人拉比人打啦

去英國做藍領都work life balance 過香港啦
地方大 天氣無香港咁熱咁辛苦

亞洲人（X）
支那人（O)

圍埋一堆用WeChat講蝗語，睇支那過濾過同老作嘅新聞，完全唔知當地發生咩事

中產代表有coco哥
英國買埋樓 搵埋小學比個女了

船。。。 外國亦好樂意收自己攞到船既人

唔好話咩攞唔到重有咩路行，人地唔係奉旨收無能力又無財力既香港人

如果係真手足就庇護

留意到有疑似地產aa黎叫人唔好移

沙田吳啟華

我明白你意思，但的確好多人份糧啱啱夠生活
特別剛出社會嘅人，你叫佢地點即刻走呢

多人移 = 香港樓唔值錢，賣多買少......

唔洗錢咩 本身好多去得嘅都唔洗養家

唔後生，三十幾啦，冇一技之長
唔係叫春，係不知所措
當你每日翻工已經忙到死，仲點樣學其他嘢？
手停口停

有小朋友嘅真係唔使講
一定要plan

認同

窮就去到邊都係要食屎，去到外國唔見得會易發圍

不過係外國，第二代就比較易上流同多發展空間同埋可能性

現實d諗：多隻香爐多隻鬼

英國租樓預$10000一個月，玩夠5年都係60個，加埋其他開支有100粒咪當係移民費用囉

好多係度放負嘅
都係屋台啲藍屍五毛

Melbourne house standard living area 6000 sqf

住細過1000 呎會俾人笑，唔計 apartment

好彩我移之前係做鬼佬客，日日全英溝通

咁咪好囉，至怕人地有哂計劃唔揚出來姐，小學讀書測驗個個都話冇溫書架啦

打算生小朋友
應該過到去settle down先生
定係留係香港等佢起碼一兩歲先走？

我係香港都會同美國佬/英國佬開會
但我最撚怕係啲口音好撚重既鬼佬

女朋友屋企深藍都準備英國買樓移民
愛國嘅永遠係住喺外國嘅

自己plan 緊。
利：20尾，有master, 有牌專業, 英文好

唔好話AA, 如果我幾層樓未賣，梗係叫人唔好移

篤灰啦

人生無可能乜都有晒planning，有預備係好事，但情況唔允許時需要一股併勁。

愈後生衝出去成本愈低，一線城市無工做，咪二線城市，二線無咪三線，我都會分享我對外國生活既見解，但係運氣真係唔係你可以分享到既野。

如果俾著我係你要黑工，我晨早收集晒證據舉報俾勞動局之類既組織，人在外國就係用法律武裝自己，我知道有人咁樣直情調轉拎到一大筆賠償，同唔守法既人無需要講人情。

吋9佢叫佢返大灣區住咪得囉

本身儲左5/60萬
但希望到時盡快搵到野做唔洗用呢舊錢

個牌係外國用唔用得返先
分分鐘又要攪幾百萬樣野先得就煩

就grad 草夠錢讀master就走人

難怪有部份人已經渣渣諗移民
香港真係好K形，
屋都細間到咁。

好多pr公司叫人移民

每個人情況唔同，好難講架喎

等唔等到過去生？生左湊唔湊得掂？

留喺香港生，再等到佢一兩歲都起碼兩三年，等唔等到咁耐？

留名 屋企講緊用BNO 2021年走

咪傻，好多人去過Melbourne

太小錢

你地買埋我層樓先好走

最少120萬啦

話等支爆留守香港𠴱啲
話全世界都對付緊支共使乜驚𠴱啲

當你唔係五毛 都係free rider

最多搞移民嘅係飛雞朋友,諗住遲早裁到佢,索性移埋民食洋腸.

點會聽唔明，train 都train 到你明
我以前喺外國第一年又咪係一碌鳩咁，睇電視睇得多已經聽得明Native Speaking ，第二年已經八成明白，係啲Slang 要慢慢磨

你做CS, HR，Legal ，Retail. Speaking, writing你IELTS無8以上都吃力啦。

生活都迫到你識

讀埋個degree三年後先走會否太遲

讀書補考當地既regulation 就得。
其實唔好當自己高高在上，肯由低做起應該唔會搵唔到工。
不過老實講，香港既工作經驗係冇撚用，所以有料技術移民既連登仔都唔好咁大期望做得返本身既post

3年後依度門仲有冇開緊呀

我好想走
不過四大長老
兩件小朋友
冇得走
老豆老母成日話唔洗理佢地
但係邊放心得落

家下因為外國啲疫情都好犀利所以都唔係咁多人移民， 但都係冇咗四十幾億mpf喎我諗緊未來外國疫情好番之後好多人真係付諸實行啦

重讀緊U可以點走

澳洲放寬左VISA到五年
可以做野

5 年後合條件可以入藉

澳洲要計分

有能力走既一早走左啦

澳洲個計分難到核爆

英國 係冇買樓投資
連最穩既國債投資都ban埋

2000萬只可以買基金
但基金呢家野個波幅冇人敢包

要去自己識計
大學生基本已經有 55 分打底
仲未計去到個邊做五年野拎埋最後10分

其實唔難

黃偉民今生不回家一句講晒：

我清楚 走出去宇宙多暗 卻更是明瞭現在愛你也不可走太近

唔係好等到啦 過多兩三年都30中

去到做唔做得番果行？

我估應該開五年掛

仲等幾年 ?

當世界唔當你係重要金融中心
香港仲會好番？？
仲會咁高人工？？
唔好玩啦，香港番唔到轉頭
另起爐灶仲快靚正

而家有invitation都講緊90分基本wo

番份office part time已經聽到有人係咁睇英國個邊啲生活情況
根本好多有啲錢都會想走

Special plan wor
去左先講

都唔係想唔想走嘅問題，係有冇錢考慮去移民屋企人當中得我冇bno，係咪要去海外讀master 先有機會移民

我都成日講，
大陸人咪仲冇機會，佢地真係想去個D乜都肯搏
睇下你自己有冇決心

吓？我過得好好喎

利申：上年走咗

身邊所有人

下年三月 曼徹斯特見

今次真係極大量人走
我本身已經冇乜朋友，但都講緊話5%左右話會走
可能後生個比例真係多d

香港人都係兩睇
冇youtube/IG/FB step by step 說明, 冇FAQ, 冇「你問我答」
冇manual , 冇200％ Guarantee no problem
冇連登, TG Group....
佢地唔會去

唔係喎, AA話支那人會接貨, 1%有錢人買已經夠 但點解d豪宅係咁跌？

Aa無論咩時候都叫你買

你咪pr囉peter攞料

過來人同大家講，搵到第一份工就唔怕

唔洗轉行 但人工稅後少過係香港

東方日報都講明

想問可以點樣囉翻強姦金？

唔想5年後翻後囉

打跛對腳
claim傷殘

都係 香港三大學生都唔夠當地乞衣英文咁好咁native

仲有得攞得返

思想正面，正皮

人唔走，錢都要走咗先啦傻豬

我都係咁諗, 根本都冇晒前景, 香港唯一行業金融地產都冇埋

有啲家底或者收入高嘅都計劃緊
主要去英國/加拿大

有錢有能力同無學歷無能力無技術窮撚之間個gap咁大
你似無學歷無能力無技術窮撚唔想人走

plan緊同你同樣時間走去同樣地方，你點解決住?

你班友移哂民，仲有邊個接佢地火棒

我都係
成條邨啲人走晒
得返我一個住晒成條邨

母語教學呀害死好多人

你講呀

應該租

係
成本低

難得機會

same諗住報9月master前比半年自己適應

台灣啱我多d
唔慣外國生活

即刻賣啦
當你賣一層樓六球，移民後要升到$7.5M先回得返同樣價錢
租金收入都要交稅

代留係到既手足多撚謝你

到時怕班港豬畀唔起錢食

身邊聽到起碼6個人移左民
國安法拉人標準只會愈黎愈低
到時講個「黨」字都比人拉
遲D建制派仲唔趁冇立法會選舉整埋辱警罪、尋釁滋事罪咩
無限疫情>緊急法推選選舉>大陸批准>無限任期

英文真係好撚重要

香港半退休師奶都搵到超市工
後生仔女 同我講驚搵唔到工？

Bull shit

支那人都賺夠喇，俾個機會香港人賺下，一家人丫嘛

跟本由頭至尾就唔應該。
都唔知邊個諗出嚟。
最搞係，當年冇人出過聲咁

鬼唔知咩
我都想有幾百萬先走
邊有咁多時間留係度慢慢儲

班友有啲3年SSD都未過
放毛咩 唱好就入多2間啦屌

走

澳洲環境好過英國喎

食飯傾開先知有同事諗住先送仔女同老公出去
自己留喺香港搵埋尾水

就嚟返腥港坐14日
以前喺英國讀書
都冇諗過返嚟

今次專登過嚟買樓
等收樓之後就執好哂啲嘢寄船過嚟一齊走佬

讀完asso咪攞個資歷去外國駁上去讀degree囉

人地吹我咪跟佢個吹
吹大啲

啱啱fg做幾個月賺少少再出去讀書搏移民

有心走自然會走
無心走做豬咪留

巴打你一定未去過外國生活

可以等埋十月公佈先決定既

多隻香爐嘛，你明嘅，一定要走架啦，咁樣拉人法仲可以點

香港走幾多人，中共就放返double 人落嚟，死未

見好多fd都話會去英國邊個邊個城市。。我就冇話想去邊個城市，邊到有工返就去邊到

唔好整色整水唔比我哋走就得，唔理佢放幾多人，我哋又阻唔到

美國就自組新聯盟，新世界冇中國一份，香港就係中國入面，係你去邊到發展？

一兩年前移民台灣百零萬仲有得攞番勁抵玩啦

迫到埋身先走實貴

佢收係賺錢個20%
即係你600萬買入
700萬賣出
就要比20萬政府
如果你三十年買樓用50萬
今日賣出900萬
就要比850萬既20%
但好似係可以扣埋利息開支

屋企附近有公屋賤價兩百幾三百萬放盤，個業主應該只求有錢移民走佬

已經係英國揮手

買左邊

唔係講笑，依排啲IG story個個都話就嚟出外國讀書/移民
不過邊理得人咁多

其實仲見到成堆狗仔女一早出去外國讀書
DLLM死藍絲

走咗好多啦，上個月香港去英國機日日爆，一落機9成申請LOTR

留名

係加東, CHING係東面定西面?

係好多人走

咪係
識人平時仲有傾有講冇乜嘢
忽然有幾日冇返以為佢放假
原來移咗民

生活姐，都係衣食住行，何必費心費力養狗比狗咬，準時交稅又要睇爺面色，何必呢？ 97就應該早走早著，只是生不合時沒有能力更沒有資格，現在2020 走了算，這裡只是旅行遊玩的地方，不宜長居貢獻一生

所以話幾愛香港果D根本就假人黎
愛香港點會走
點會捨得香港有事既時候走左去

男人真好

AV劇情是真的

態度正確

明年一通，即走！

冇人走係邊個話？身邊有一半已經有計劃準備一兩年內走，有啲甚至3個月內走

依家買樓正傻閪

聽到有人話趕及去英國過聖誕
已經買咗樓套晒現，租緊樓住
暑假已經過英國睇定住邊度
一放寒假就成家拜拜

係呢到所有話唔移既都係PR，你不要抵賴了！

藉口啫
都走啦
仲返咩來，
同埋都辭職架啦
仲有咩假期唔假期

大把人日日吹賣樓走
佢地就等機會撈底

“人地準備緊走又話你知咩？”

但而家係走難呀！
變集中營呀！
唔走=死呀！
有錢都冇用呀！

唔會啦
呢個post好多連登仔話來緊超多人走
到時冇人租樓了
香港會十室九空
業主們應當後悔

喂，咁唔通得五萬又即刻走咩
買完機票，都唔知夠唔夠食三個月
有BNO最後生個班，可能仲還緊學債
再者，好多人連BNO都無

我唔係反對人走，但都要有啲本先得啦
游水過英國，澳洲咩

唔理啦！！
再唔走聽日就要死/入集中營！！
你寧願入集中營定窮！？

你鐘意啦

沒錯，個陣聽見我係香港人佢地鋪埋紅地毯叫我去

下你意思即係你唔信會變集中營？
即係你唔信連登仔？

信呀，我依家去買家水泡走難
準備游去歐洲

咁就啱啦
留係香港就100%死硬
游水去歐洲都只係90%會浸死
傻閪都識揀啦下嘛？

只嫁前線巴真係笑撚佐
香港地港女少個崩都唔肯結婚
會走嫁個“前線巴”

有冇人講下真係信既理據係咩？

口號黎暏
有人會當真咩

有啲人以為連登代表主流民意
其實大部分人都係自私自利嘅犬儒港豬
從來冇變
當時只係200萬個人趁熱鬧
咪撚講到咁撚浪漫
有幾多人會肯付出
做野得幾多個

屌咪踢爆啦

下？屌牙原來得我認真佐
咁成場運動仲有邊D係口號？邊D係真？
求賜教

所以達哥係好聰明
同你哋一齊傻
佢無job 你哋係咪養佢
我有朋友自從721退出政府
一直失業
加上疫情
咁點算
你養佢？
你老母屌人做狗
你哋有冇諗過人哋唔做狗可以做乜
淨係識得屌
連登仔大部分係啲中學、大學仔
都未撚捱過世界
你哋食屎啦

光時都係得啖笑
仲有以眼還眼？
有冇狗還眼俾女前線

好亂
咁我要攬炒呢？係真定係口號？

條友去咗外國
拎住咁多錢
你估可以屌幾多女

真
一係就黃到大J咁
否則就唔出聲一排
班港豬自自然然會熱情消減

你睇下而家又可以出返來開台冇人屌了

識時務者林慧韡

你朋友咩grade? 有冇後悔？

就快跳樓
我一早話左佢傻仔

只嫁前線巴我諗只係個陣前線唔夠人 氹和理非進化既口號黎 唔係當真掛

唔係好高grade就算啦
打返私人工都生活到

咩氹氹聲咁難聽啊！
全部手足都係發自內心想上前線架！
所以只嫁前線巴係女手足既承諾！

0成本無理由唔去
1.係香港搵兩萬人工低，人地最低工資都萬5
2.無女朋友、屋企唔駛我養
3.做左幾年野儲左筆首期，而家又唔會係香港買樓
4.唔係流亡，有咩唔岩最多返黎
留係香港唔一定搵唔到錢/集中營咁誇張，但身邊愈來愈多大陸人，警暴警謊你覺得會停?錢可能可以照搵，但文化生活一定光速支那化、香港人係香港俾支那歧視

逼住要租樓嗰啲會少啲機會有得走

唔會啦！
香港萬一蚊租劏房
去到英國租可以租house!!!
傻閪先留低！
香港樓市準備大插水！

BNO有要求要夠六個月嘅儲蓄
啱啱畢業個啲真係唔知有冇

有冇話點計？六個月即係要幾錢？

無人知

下邊有講依家攞leave outside the rules都要咁做
都係攞銀行戶口個啲睇
你入到去我覺得佢應該好難踢人走
但係有幾多真係乜都無而且係試咗去我唔知

咁總要有人接貨既，如果唔係我哋點走

搵到工就係（可以用job offer代替bank balance）
搵唔到工都係要睇bank balance

果隻唔知AA狗定五毛好上心

五毛放負撚多撚到

80 後了

真係自視過高 加拿大最多哩啲人 最後最多哩堆嘅人返香港

你係香港人工會加 你去到個邊就永世萬五

未必，去英國考牌做水電，揸的士，裝修都好好搵

守先係愛香港人，文化同靈魂
呢啲野係可以搬走，唔係守個死地
同埋 你日日香港交稅俾政府打後生仔你有份買指彈 唔好唸到留底就好高尚

真係
唔好對香港班女太多幻想

你地其實連去外國都唔想，係香港要風得風 大把人對佢好

何出此言？

連登仔

加拿大回流果班

即使再走返加拿大都一樣好似30 年前噤，搵唔到工，無人請，我諗佢地好多都會見過鬼怕黑，踢都唔回流返加拿大，除非真係開始屠城

但佢地D 仔女好多而家回流去加拿大

上一輩覺得移民無用

但佢地唔知 佢地仔女覺得加拿大護照好有用

而家就到咗回流加拿大既黃金時候

何不出此言?
買樓係買地方安定, 同未來
家下留香港仲邊有運行

仲要俾層樓綁住三十年

識人移民，但移去中山。

咁去到英國的話，買樓 定租一世屋好？

先租後買
個邊買樓唔難

但唔好諗咩"上車"
樓唔係用黎炒既

走左佬仲洗唔洗還grant loan

愛香港係改變唔到中共統治
而家留係香港要抗爭 要有死/坐成世嘅決心 如果有呢種決心 真係留低發光發亮
冇就移民 可以帶走錢同人 搞死香港經濟 從而搞死中國外資窗口
呢個已經係冇辦法中嘅辦法
留係香港仲要交稅俾港共打鳩香港人
泛民->激進泛民->勇武->三罷/黃色經濟圈->移民走資 永遠變通緊

成個香港應該20-30萬人移民，仲要係分5年移
所以影響唔到樓價
反而美國的政策先係決定性因素
China Joe 贏，你預樓價會升

講起交稅，岩岩收到稅單
😔真心唔想比舊錢去養公務冗員and社會懶蟲，垃圾政府。好唔服，唔甘心

大批學生留學，多咗幾倍

暫時黎講香港對樓既需求仲好大
當第一年有5萬人走
計起黎可能係1萬個家庭
真係有樓既會有幾多？
要知道用得bno 走既唔會係有錢人
佢既財富放哂係層樓既賬面上
即係話要移民就要賣樓，斷左返香港後路
有幾多人真係有咁大勇氣？

真係跌到仆街
你睇吓近排啲AA靜到

樂觀同悲觀既人既分別
好似當年都有人由外國台灣返大陸，諗住建設中國，結果

係呀，好多人準備，但冇人走

100% 跌市價10%

加左咪又係倒貼比地產。一個唔該有咩事睇病做手術都去晒啲錢，有小朋友供佢去讀書又係錢。點解唔早啲去打定底重新開始？

身邊啲有錢中產fd個個都已賣樓準備走人

多謝pr宣傳香港人移民

如果無下一代又忍到極權嘅， 真係冇咩必要走...
走唔一定係為自己， 可以係為咗下一代有機會唔會成為一個貪錢而忍口又無良知嘅人咋

認同。但如果有機會，我意思係份工係認同外國經驗/有幫助，咁樣無下一代都可以試吓發展。

咁遲？
由佢國安班人開始講
到放風健康碼就搞緊份工同mpf
依家都開始陸續走緊啦喎

仲有食品,基建同醫護, 你諗諗連哩幾樣都支那化埋, 你仲想留係香港？

5年前就移

係，外國樓係住的
租約偏向保障租戶
唔似香港業主大晒

先租後買會好d
一去到成副身家隊落樓
環境 社區都未摸清 好易後悔

好認同
橫掂香港都係捱
點解唔去外國捱

純粹怕陌生 同bb仔有咩別

你永遠唔知香港會唔會變新疆
正如2018無人信
香港人可以咁團結
7.1勇武原來係共識
陳彥霖 周梓樂 可以咁樣被滅口
7.21 8.31 可以係警黑連線
律政司可以亂告暴動 放生支持者

你仲有一息尚存
總有可能會有下一代
總有可能有家庭

仲留係度 你將來個仔會點諗你
之前大把97前都鬧父母無申請BNO
你反而做返同樣的野...

還未著手籌備的人，好快啲搞例如賣樓之類，因為個市遲下可能會跌

無計.
屋企啲老野唔會走. 賣唔到
最多自己走. 預咗層樓當無咗.

香港只係安全泡泡，因為我地熟悉。錢易搵因為要益商家，唔係有錢人既話你老人福利同住屋隨時倒貼比佢。我認同去到外國係有少少推倒重新開始，但都係多左一個本錢，他日5眼互通咪仲好前途？

係香港除非你上大灣區，如果唔係嘅話local香港出世香港讀書又唔係醫生律師都係打份牛公一個唔該中年比人取代左就要去做廢佬。

加上有下一代嘅，真係其實唔洗諗。都係除非有意去中國搵食啦⋯⋯

就算有心返中國搵食
文化唔同
仲背負「25仔香港人」身份
咪又係地底泥

咁多隱憂 都唔走
我真係唔明諗緊乜

老一輩 呢d隱憂唔太關佢事
最怕都係新疆模式
但佢地都退休只要生活到
都無咩太大影響
後生就完全唔同

你同班老嘢講話再唔賣樓，個市遲早冧
其實我都係講事實啫，葉劉都話豪宅劈價促銷啦！

長遠來講，留係度嘅人一定要變成中國人/大灣區人先會生存得順風順水，當然可以用生命去不合作同不認同強權，但歐美暫時極其量只能做到開放比港人走，一係打仗，但以中國今日嘅性格係唔會再低頭多一次。香港人要長存，一定要係第二個地方保留我地所有嘅文化同智慧

講真兒登咪好似d ching咁講
大大聲果d就一路都大大聲，但唔會走
靜靜雞果d就唔聲唔聲走左

如果係d 2x歲後生仔冇BNO老豆老母又係藍屍，或者窮到機票都買唔到咁都算
大大聲又話要儲多d錢，學好d英文要native speaker，最好有份工係英國等埋你返，搞得掂黎香港完全融入左大灣區啦

等睇到時cut綜援班藍屍廢老暴動

豪宅個 target 都唔係一般市民
普通6, 7百萬單位跌5-10% 我估已經大把人狗衝.

咁樣講無用，班老野係點都唔信個市會冧

老野走唔走唔關事
佢地都會生活到

但係後生的手足
唔該真係走啦
你係唔會融入到大灣區
黎緊做戰犯嫁咋
唔好心存僥倖

如果我有小朋友就一定走
唔想比佢哋學『共產國民教育』
係價值觀嘅問題，愛國唔需要成日掛在口邊
唔好俾5毛有機會用『中國人』3個字鞭撻你
講句唔滿意政府嘅說話就屈你違反『國安法』食屎啦！

你點肯定你留喺香港人工會加？

隨時好似TVB個導演咁明明唔係自己錯都比人哋逼走，乜嘢都話國安法，咁樣嘅職場環境你覺得仲有機會升職咩

本身預左舊錢抽中居屋就買
但老婆話想生仔，變左拎筆錢移過台灣再生仔，留係香港一定唔會生

可以有新生活唔使對住班閪口閪面既港畜諗起都覺得舒服

驚去英國搵唔倒工
驚去英國搵得少過香港
驚去英國唔適應
驚去英國俾人歧視

但係唔驚國安法莫須有送你中
唔驚身家性命財產俾支共共曬
唔驚支人頂爛市搶你飯碗
唔驚真香港人俾人越溝越淡 要適應支國文化
唔驚喺香港俾講蝗語嘅人歧視

好驚好驚

我真係好撚鐘意香港
唔走！

邊個話架? 五眼自由流動?

和你移民，我很愉快。
比人拉左果d wfc

2020連登吹水大賽正式開始

其實你不如google search下有幾多英國政客講bno visa係bno lifeboat scheme先啦
So far 我完全唔覺最後會有好多香港人真係會藉5+1入到籍

巴打絲打:
過去英國又好
留在香港又好
我識得有人移民外國, 唔適應, 回流香港又好

世界上有太多不同的道路
朋友 如何選擇 你要有主張
人生最怕 缺少志向
當你選定 一個目標
你就應該 拿出主張
拋開顧忌 不必擔憂
自己的路 就該靠你自己去創造
(甄妮 奪標)

其實係 大家太快玩爛哂 撕咗面
預咗啦

掉返轉頭諗
為左兩個細, 四大長老都會明
btw, 你個名講真?

移民又點會wfc
大把海外港人關心香港多過港豬
我係太平洋對岸等佢哋出獄

只係比多啲時間你儲分
打算用讀書移民澳洲
你計下5 年後會唔會夠90 分先
65分係無可能有invitation

係呀, BNO 5+1 仲未正式成為法律架
一日未到出年 January 正式公佈, 仲有變數係度架

都唔講5+1會唔會變，住六年變數太多我覺得最後尾真係頂到六年既人唔會話好多

你講緊政府嘅變數定咩？法治國家最多落閘，但出咗用緊嘅人係唔會有影響

唔係唔想走，走唔到姐

變數係講緊班用BNO諗住入籍既香港人，六年其實都係頗長，可能突然有事發生令到個人計劃有變，而且又無得access福利又盛，捱到六年既人唔會話好多，即係舉個例，如果你係香港本身係打緊份唔錯既工，去到英國反而搵到份比較辛苦同人工比較低既工，會有落差，而且如果你有朋友係香港打緊份唔錯既工會有比較心態，長遠落去真係會諗住返返去香港住都唔定

如果又係諗返錢，覺得錢係重要過民主自由嘅咁走咩嗟⋯⋯

點解無？
遲啲留係香港嘅勇氣仲大過走

所以我同人講，你去得移民就要準備由0開始由做餐館捧餐做起，
唔得既話就唔好去。
（利申：我第一分工就係做捧餐）

支持 希望你過到去會開心啲

羅家聰？

學歷高唔高同窮唔窮又好似冇必然關係，香港已經唔係一個叻就一定搵到錢嘅地方

6年咁長，女友都變老婆

好多

認同, 希望呢班唔好重蹈以前果班條舊路, 果班藍到癲
其實加拿大果班移左既舊香港人反對救香港年輕人聲音大唔大, 點解噤耐都未有聲氣

黃個堆可能驚咗惡法，同埋俾人搞
藍個堆應該知依家個勢會俾人屌

就算黃
都唔會肯點請香港人
反正當地大把CBC 都好勁

I think the proportion of blue in Canada is 80% vs 20% yellow, sadly speaking.

認同，去英國最保險
仔女又可以學英國口音嘅英文
去英國真係無得輸，朋友話諗起就興奮

問題係,唔知人哋國家會唔會收留我?

雖然我係低技術 ,但係優點係勤力工作!

記得到步之後上嚟分享狀況
我有兩對friends，一對有2個小朋友
兩對都話英國政府一吹雞就即刻起程
上個月已經去睇過將會係邊度落腳

老左走來做咩？

根本唔係預年幾兩年內走就唔會走

20歲，冇錢，點走呀
30歲，事業岩岩起步，公司睇中我，經驗又儲夠，遲d先
40歲，黃金時期，好高薪啵，臨退休先啦
50歲，老屎忽，返去Un un腳有高薪，唔走住
60歲，人都去晚年，仲走乜野
70歲，終於移民了！天堂

咪係
愈後生愈要走，未結婚要走，結咗婚更加要走
為著下一代著想，有小朋友的家庭一定要走

由支記放棄香港自由開始。。巳經成定局

你保加利亞搞成點

保加
諗起個套戲
我x氣你的墳墓

應該準備...

Withdrawn

吹緊風 11月正式打台灣戰爭
大家走未

要打個陣,香港大規模撤僑
佢會打算,沒可能

讀返個英國master會唔會易搵工啲？

最仆街既一點就係，通常有呢啲諗法既人，都係無關心過香港既未來

後生就港豬， 老左就廢老

身邊一係走緊一係諗緊點走，唔係唔走呀

到佢真係實施健康碼
佢話你唔撚健康所以唔畀出境

係 其實手足 同 移民撚都唔同睇法

一班覺得年底前要走：
健康碼 司法/三權否定
台海南海 戰狼外交
香港隨時淪陷
之後想走走唔到

一班下年走：
要拎埋bonus, 年尾雙糧
睇internal transfer offer
香港無咁快死ge 仲有少少時間

最後一班搵埋尾水：
邊有可能咁快有事
商家政府變唔到咁快
應該仲有3, 5, 7年
慢慢黎

最後一班唔走：
屋企人 所有野係香港
去外國適應難 英文差 無野做
唔走

一睇就知
其實大家都係心存希望（僥倖）
當真係黎料果陣
個時間點係唔會理你個「希望」
到時你high野邊個幫到你...
出面手足都救唔到牆內... 東德就係歷史

發夢見到有人本身準備去外國讀書
但就快成事果陣猶豫，唔想換新環境
然後就上門拉左
最起碼而家已經出唔到境
班狗而家大把時間
下一批就掃到物資兵家長車

係擔心到真係打到埋黎真係機票都買唔到
周街都聽到人講好耐無去旅行，就算真係通返關啲人餓左咁耐萬幾銀一張去日本機票都會畀

要撤僑個陣有錢都冇飛買

到時大家係坐外國軍艦/大飛走

邊夠位 有成7百萬人
仲有台灣都有僑要撤

睇錯 僑應該唔包非BNO

啱啱聽同事鳩噏, 話30~40歲選擇走個啲多數都係弱者唔肯面對現實嘅人有實力嘅就一定留返係香港喎
我心諗:只係揀條點睇都好行啲嘅路, 點解係都要人地要跟你條路行先成功先係最精明

就算去5+1搵錢少咗, 生活得開心而唔係生存有乜唔好呢

自由 民主
無價

work life balance 自由 民主

其實夠食
兩公婆努力儲下錢
買樓唔係無望
英國搵得多稅都交得多
香港靠自己買樓唔係專業人士就真係無乜望啦

放心。你去到就會習慣早訓

yes
香港個cycle好畸形
仲有慣咗暖氣之後就會冇乜嘢

你睇下香港
而家又行多一步
黑警話改記者定義就改
好快唔係政府指定記者嘅話都係非法

夜訓原因最主要係星期6，日就睇波睇到夜

係歐洲到時唔會睇深宵波啦 除非睇南美/亞洲波?

幻想每星期入現場睇既興奮睇完食炸魚薯條就返去訓

落bar睇算啦
個個禮拜入場皮費唔少野架
（美加nba, baseball, hockey 如果一家人去都咪話唔少野）

一年半載睇一次都爽
過左一段時間啲錢同份工穩定左可以搭火車去其他國家玩下

我有frd 係年頭出左境一下
(答唔到你好多,只係因有工作需要)
就被公安的物體熱烈歡迎針對性室內問話
由頭到尾似威嚇 但又唔講原因比你知
佢良好市民無被捕過 最多查過ID
同 只係真電話入過被捕TG admin ge group
同 做過陣家長車 (無捉)

資料/懷疑名單 其實已經上晒server

到真係黎料
你認為你走到？

你認為呢個香港仲係我地的香港？
我真係諗唔明點解手足都可以咁天真
點解dunkirk只係機場一次
但唔肯真係做當時的法軍
跟英軍(五眼)撤離法國(香港)

最好全世界入曬集中營就合你班鍵盤軍師既心意

揾MI5搞佢

即係漢奸英奴賣國賊啦

要返9個鐘咁多？

身家得幾萬年尾去英國，相信巴打你唔會窮過我

洗碗掃地又唔係乜野失禮人既工，倒垃圾做幾年考個牌做垃圾分類人工重高過office工

我都好想有bno去英國住

心愛ge英超

去到點萛?

我身邊啲人仲買樓

做雞

平日做袋鼠，假日係weekend market開小食店

帶晒d 錢走，最好臨走去d 奶共銀行借一筆先走
一蚊都咪撚益呢度班仆街

佢咪追你屋企人囉

瞓醒未，依家一堆人100分都走唔到

加埋唔知有冇人口5%

啱啱有兩個fd飛去英國

窮撚黎 nothing to lose

自己就打算係香港做多一兩年野

儲多d錢 同埋 等武肺完就閃

武肺完唔使等多一兩年呀

搵多幾個錢過去慢慢燒姐

預一年租+生活都要200k la

窮撚有時無咁多顧慮唔使煩
有fd係香港做工程畫下3d圖畫左四五年
本身佢諗住去搵下收銀執貨果啲做
上星期佢屎忽痕睇下佢title人工幾錢原來仲高過佢係香港做仲要有廿幾日大假，不過佢過去都唔預會即刻搵到
都係做住收銀果啲工適應左果邊生活先再搵佢自己果行去interview

點窮法先？

瞓醒未
你唔試就等入集中營

唔洗多謝 各自努力

點解唔走
貪香港啲錢
再屌人走係逃兵

你又好似岩， 萬幾到兩萬幾 ， 走左番來都無咩損失

呢班人就係nth to lose

如果學歷低,但係識英文呢?
大部分工作我都願意做,除左同處理屎有關嘅工作

英國標準有薪假最少28日

即係未扣除法定假期，一年實際上只係要番11個月工。仲有最高工時，僱主冇得逼人OT否則犯法，各行各業都有強大工會做打工仔後援。

最低工資為8.21 pounds，只要有野做基本衣食住行一定夠。仲要住得好舒服（呢樣嘢非常重要），做租戶都好有保障。

冇叫你唔好試，係叫你唔好咁天真啫

小弟都唔知話自己好彩唔好彩
公司有internal transfer去英國差唔多職位
但同時屋企阿哥係窮L要暫時養佢一家

點解要養阿哥，仲要一家 on99

賣到樓就走